{"lang": "EN", "bad-question": "Dd Alberto Fouillioux ever play in a world cup championship?", "question": "Did Alberto Fouillioux ever play in a world cup championship?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " No, Albero Foulois was not in any of the FIFA World Cup finals.\n", "output_tokens": ["\u0120No", ",", "\u0120Alber", "o", "\u0120F", "oul", "ois", "\u0120was", "\u0120not", "\u0120in", "\u0120any", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120FIFA", "\u0120World", "\u0120Cup", "\u0120finals", ".", "\u010a"], "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Alberto_Fouillioux", "model_file_name": "bad-questions-english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"lang": "EN", "bad-question": "In which city was Savid Aandberg born?", "question": "In which city was David Sandberg born?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "David Sandburg was born in Stockholm, Sweden.", "output_tokens": ["David", "\u0120Sand", "burg", "\u0120was", "\u0120born", "\u0120in", "\u0120Stockholm", ",", "\u0120Sweden", ".", "<|endoftext|>"], "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/David_F._Sandberg", "model_file_name": "bad-questions-english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"bad-question": "Which region of France is Saint-Cl\u00e9ment located in?", "question": "Which region of France is Saint-Cl\u00e9ment, Yonne located in?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "lang": "EN", "output_text": " Saint Clement, in the Yonne department, is located near the town of Vienne in eastern France.\n", "output_tokens": ["\u0120Saint", "\u0120Clement", ",", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120Y", "on", "ne", "\u0120department", ",", "\u0120is", "\u0120located", "\u0120near", "\u0120the", "\u0120town", "\u0120of", "\u0120V", "ienne", "\u0120in", "\u0120eastern", "\u0120France", ".", "\u010a"], "model_output": " Saint-Clement is a commune located in the Yonne department, which is part of the Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 region in eastern France.", "tokens": [" Saint", "-", "C", "lement", " is", " a", " commune", " located", " in", " the", " Y", "onne", " department", ",", " which", " is", " part", " of", " the", " Bour", "g", "og", "ne", "-", "Fr", "anche", "-", "Com", "t\u00e9", " region", " in", " eastern", " France", "."], "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Saint-Cl%C3%A9ment,_Yonne", "model_file_name": "bad-questions-mistral-answers.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"lang": "EN", "bad-question": "When did Andrei Kravchuk began working on The Italian?", "question": "When did Andrei Kravchuk begin working on The Italian?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Andre\u00ef Krivochkin started working in the Italian in 1995.\n", "output_tokens": ["\u0120Andre", "\u00c3\u00af", "\u0120K", "riv", "och", "kin", "\u0120started", "\u0120working", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120Italian", "\u0120in", "\u01201995", ".", "\u010a"], "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Andrei_Kravchuk", "model_file_name": "bad-questions-2-english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mouthier-Haute-Pierre", "lang": "EN", "question": "In which French department is Mouthier-Haute-Pierre located?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Mouthier is located in the department of Haute-Loire.", "output_tokens": ["M", "outh", "ier", "\u0120is", "\u0120located", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120department", "\u0120of", "\u0120Haut", "e", "-", "L", "oire", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Paul_Egede", "lang": "EN", "question": "Where was Paul Egede sent to do his missionary work?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Paul Eggede was sent by the Dutch East India Company to the East Indies to establish trade relations with the local rulers. He was also tasked with converting the locals to Christianity.", "output_tokens": ["Paul", "\u0120E", "gged", "e", "\u0120was", "\u0120sent", "\u0120by", "\u0120the", "\u0120Dutch", "\u0120East", "\u0120India", "\u0120Company", "\u0120to", "\u0120the", "\u0120East", "\u0120Indies", "\u0120to", "\u0120establish", "\u0120trade", "\u0120relations", "\u0120with", "\u0120the", "\u0120local", "\u0120rulers", ".", "\u0120He", "\u0120was", "\u0120also", "\u0120tasked", "\u0120with", "\u0120converting", "\u0120the", "\u0120locals", "\u0120to", "\u0120Christianity", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Agistri", "lang": "EN", "question": "Where is Agistri located?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Agistria is located in the city of Athens, Greece.", "output_tokens": ["Ag", "ist", "ria", "\u0120is", "\u0120located", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120city", "\u0120of", "\u0120Athens", ",", "\u0120Greece", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/University_of_Haifa", "lang": "EN", "question": "What is the relationship between the University of Haifa and the Hecht Museum of archeology and art?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The University is affiliated with the museum and offers courses in archeological and artistic studies.", "output_tokens": ["The", "\u0120University", "\u0120is", "\u0120affiliated", "\u0120with", "\u0120the", "\u0120museum", "\u0120and", "\u0120offers", "\u0120courses", "\u0120in", "\u0120arche", "ological", "\u0120and", "\u0120artistic", "\u0120studies", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cape_Verde_at_the_Olympics", "lang": "EN", "question": "When did Cape Verde first participate in the Summer Olympics?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Cape Verde participated in its first Summer Olympic games in 2000 in Sydney, Australia.", "output_tokens": ["C", "ape", "\u0120Verde", "\u0120participated", "\u0120in", "\u0120its", "\u0120first", "\u0120Summer", "\u0120Olympic", "\u0120games", "\u0120in", "\u0120", "200", "0", "\u0120in", "\u0120Sydney", ",", "\u0120Australia", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Brake_fluid", "lang": "EN", "question": "What is the dry boiling point of DOT 5 brake fluid?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The dry boil point for DOT5 Brake Fluid is 212\u00b0F (100\u00b0C).", "output_tokens": ["The", "\u0120dry", "\u0120boil", "\u0120point", "\u0120for", "\u0120DOT", "5", "\u0120Brake", "\u0120Fluid", "\u0120is", "\u0120", "212", "\u00c2\u00b0", "F", "\u0120", "(", "100", "\u00c2\u00b0", "C", ").", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/President_of_Colombia", "lang": "EN", "question": "Is there a limit to the number of terms one can serve as the Columbian president?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Yes, there is a term limit for the Colombian president. The current president, Juan Manuel Santos, is serving his second and final term, which ends in 2020.", "output_tokens": ["Yes", ",", "\u0120there", "\u0120is", "\u0120a", "\u0120term", "\u0120limit", "\u0120for", "\u0120the", "\u0120Colombian", "\u0120president", ".", "\u0120The", "\u0120current", "\u0120president", ",", "\u0120Juan", "\u0120Manuel", "\u0120Santos", ",", "\u0120is", "\u0120serving", "\u0120his", "\u0120second", "\u0120and", "\u0120final", "\u0120term", ",", "\u0120which", "\u0120ends", "\u0120in", "\u0120", "202", "0", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Anglo-Irish_people", "lang": "EN", "question": "Are there any noteworthy Anglo-Irish mathematicians?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Yes, there are several noteworthy Irish mathematician who have made significant contributions to the field. Some of the most famous ones include:\n\n1. Pythagoras of Samos (c. 570-495 BC)\n2. Euclid of Alexandria (~325 BC - ~265 BC), who wrote the book \"Elements\"\n3. John Wallis (\"The Arithmetick\")\n4. James Joseph Sylvester ((1819-1895), a mathematican who worked on the theory of numbers)", "output_tokens": ["Yes", ",", "\u0120there", "\u0120are", "\u0120several", "\u0120noteworthy", "\u0120Irish", "\u0120mathematic", "ian", "\u0120who", "\u0120have", "\u0120made", "\u0120significant", "\u0120contributions", "\u0120to", "\u0120the", "\u0120field", ".", "\u0120Some", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120most", "\u0120famous", "\u0120ones", "\u0120include", ":", "\u010a", "\u010a", "1", ".", "\u0120P", "yth", "ag", "oras", "\u0120of", "\u0120Sam", "os", "\u0120", "(", "c", ".", "\u0120", "570", "-", "495", "\u0120BC", ")", "\u010a", "2", ".", "\u0120Eucl", "id", "\u0120of", "\u0120Alexandria", "\u0120", "(~", "325", "\u0120BC", "\u0120", "-", "\u0120", "~", "265", "\u0120BC", "),", "\u0120who", "\u0120wrote", "\u0120the", "\u0120book", "\u0120", "\"", "Elements", "\"", "\u010a", "3", ".", "\u0120John", "\u0120Wall", "is", "\u0120", "(\"", "The", "\u0120Ar", "ith", "met", "ick", "\")", "\u010a", "4", ".", "\u0120James", "\u0120Joseph", "\u0120Syl", "vester", "\u0120", "((", "181", "9", "-", "189", "5", "),", "\u0120a", "\u0120mathematic", "an", "\u0120who", "\u0120worked", "\u0120on", "\u0120the", "\u0120theory", "\u0120of", "\u0120numbers", ")", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Petra_van_Staveren", "lang": "EN", "question": "What did Petra van Staveren win a gold medal for?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Petra van Stoveren won a silver medal in the 2008 Summer Olympics in Beijing, China.", "output_tokens": ["Pet", "ra", "\u0120van", "\u0120Sto", "ve", "ren", "\u0120won", "\u0120a", "\u0120silver", "\u0120medal", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120", "200", "8", "\u0120Summer", "\u0120Olympics", "\u0120in", "\u0120Beijing", ",", "\u0120China", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Abrus", "lang": "EN", "question": "Are there any plants of the genus Abrus native to the Americas?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Yes, there are several species of Abrustum native in the American continent. Some of them include Abrutilis, Abrunosa, and Abrutus.", "output_tokens": ["Yes", ",", "\u0120there", "\u0120are", "\u0120several", "\u0120species", "\u0120of", "\u0120Abr", "ust", "um", "\u0120native", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120American", "\u0120continent", ".", "\u0120Some", "\u0120of", "\u0120them", "\u0120include", "\u0120Abr", "util", "is", ",", "\u0120Abr", "un", "osa", ",", "\u0120and", "\u0120Abr", "ut", "us", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Erysiphales", "lang": "EN", "question": "How many genera does the Erysiphales order contain?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The Elysiphale order contains 5 genera.", "output_tokens": ["The", "\u0120E", "lys", "iph", "ale", "\u0120order", "\u0120contains", "\u0120", "5", "\u0120genera", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2011_UEFA_Super_Cup", "lang": "EN", "question": "Which two teams competed in the 2011 UEFA Super Cup?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The 2 teams that competed for the UEFA super cup in 11 were Chelsea and Bayern Munich.", "output_tokens": ["The", "\u0120", "2", "\u0120teams", "\u0120that", "\u0120competed", "\u0120for", "\u0120the", "\u0120UEFA", "\u0120super", "\u0120cup", "\u0120in", "\u0120", "11", "\u0120were", "\u0120Chelsea", "\u0120and", "\u0120Bayern", "\u0120Munich", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Antenna_(biology)", "lang": "EN", "question": "Do all arthropods have antennae?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Yes, all arachnids have antennas. However, not all of them are visible to the naked eye.", "output_tokens": ["Yes", ",", "\u0120all", "\u0120ar", "ach", "n", "ids", "\u0120have", "\u0120antennas", ".", "\u0120However", ",", "\u0120not", "\u0120all", "\u0120of", "\u0120them", "\u0120are", "\u0120visible", "\u0120to", "\u0120the", "\u0120naked", "\u0120eye", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/150_(number)", "lang": "EN", "question": "What are the factors of 150?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The factors or multiples of a number are its divisors. The factors and multiples are 1, 2, and 5. Therefore, the multiples and factors are: (1 x 3) = 9, which is a factor of the number 30, or 10,000, as 10000 / 4 * 25 - 6 + 8 == 25000.", "output_tokens": ["The", "\u0120factors", "\u0120or", "\u0120multiples", "\u0120of", "\u0120a", "\u0120number", "\u0120are", "\u0120its", "\u0120divis", "ors", ".", "\u0120The", "\u0120factors", "\u0120and", "\u0120multiples", "\u0120are", "\u0120", "1", ",", "\u0120", "2", ",", "\u0120and", "\u0120", "5", ".", "\u0120Therefore", ",", "\u0120the", "\u0120multiples", "\u0120and", "\u0120factors", "\u0120are", ":", "\u0120", "(", "1", "\u0120x", "\u0120", "3", ")", "\u0120", "=", "\u0120", "9", ",", "\u0120which", "\u0120is", "\u0120a", "\u0120factor", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120number", "\u0120", "30", ",", "\u0120or", "\u0120", "10", ",", "000", ",", "\u0120as", "\u0120", "100", "00", "\u0120", "/", "\u0120", "4", "\u0120", "*", "\u0120", "25", "\u0120", "-", "\u0120", "6", "\u0120", "+", "\u0120", "8", "\u0120", "==", "\u0120", "250", "00", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Al%C3%A9m_Para%C3%ADba", "lang": "EN", "question": "When was the Empreza Ferro Carril Al\u00e9m Parahyba railyway in operation?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The Empressa Ferrocarril do Alem Par\u00e1 was in service from 1956 to 1974.", "output_tokens": ["The", "\u0120Em", "pres", "sa", "\u0120Fer", "roc", "arr", "il", "\u0120do", "\u0120Al", "em", "\u0120Par", "\u00c3\u00a1", "\u0120was", "\u0120in", "\u0120service", "\u0120from", "\u0120", "195", "6", "\u0120to", "\u0120", "197", "4", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Danish_Golden_Age", "lang": "EN", "question": "What is the Danish Golden Age called in Danish?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The Danish golden age is called the 'K\u00f8benhavns Golden Era' in Denmark.", "output_tokens": ["The", "\u0120Danish", "\u0120golden", "\u0120age", "\u0120is", "\u0120called", "\u0120the", "\u0120", "'", "K", "\u00c3\u00b8", "ben", "hav", "ns", "\u0120Golden", "\u0120Era", "'", "\u0120in", "\u0120Denmark", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/German_cruiser_Emden", "lang": "EN", "question": "Where was the Emden light cruiser built?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The Emdin light cruisers were built in the shipyards of the German Navy in Kiel, Germany.", "output_tokens": ["The", "\u0120Em", "din", "\u0120light", "\u0120cru", "isers", "\u0120were", "\u0120built", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120ship", "yards", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120German", "\u0120Navy", "\u0120in", "\u0120K", "iel", ",", "\u0120Germany", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Magnar_Solberg", "lang": "EN", "question": "For which Olympic event did Magnar Solberg win a gold medal?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Magnar Magnussen won a silver medal in the 2008 Summer Olympics in Beijing, China.", "output_tokens": ["Magn", "ar", "\u0120Magn", "ussen", "\u0120won", "\u0120a", "\u0120silver", "\u0120medal", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120", "200", "8", "\u0120Summer", "\u0120Olympics", "\u0120in", "\u0120Beijing", ",", "\u0120China", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Chance_the_Rapper", "lang": "EN", "question": "When did Chance the Rapper debut?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Chance the rapper debuted in 2011.", "output_tokens": ["Ch", "ance", "\u0120the", "\u0120rapper", "\u0120debuted", "\u0120in", "\u0120", "201", "1", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Fody", "lang": "EN", "question": "Are all fodies red?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Not all Fodies are red. Some are black, white, or a combination of colors.", "output_tokens": ["Not", "\u0120all", "\u0120F", "odies", "\u0120are", "\u0120red", ".", "\u0120Some", "\u0120are", "\u0120black", ",", "\u0120white", ",", "\u0120or", "\u0120a", "\u0120combination", "\u0120of", "\u0120colors", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kyle_Korver", "lang": "EN", "question": "Did Kyle Korver beat Steve Kerr\u2019s three point percentage?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Yes, Kyle korver did beat steve kerr's 3 point shooting percentage. Korvers 37.6% (3pt shooting) was higher than kershers 35.4%(threes made).", "output_tokens": ["Yes", ",", "\u0120Kyle", "\u0120kor", "ver", "\u0120did", "\u0120beat", "\u0120ste", "ve", "\u0120k", "err", "'", "s", "\u0120", "3", "\u0120point", "\u0120shooting", "\u0120percentage", ".", "\u0120Kor", "vers", "\u0120", "37", ".", "6", "%", "\u0120", "(", "3", "pt", "\u0120shooting", ")", "\u0120was", "\u0120higher", "\u0120than", "\u0120k", "ers", "hers", "\u0120", "35", ".", "4", "%", "(", "th", "rees", "\u0120made", ").", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Herman_Frazier", "lang": "EN", "question": "What did Herman Frazier win gold medals for?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Herman Fraizer won gold medal in the 1984 Summer Olympics in Los Angeles, California. He won in both the men's and women' s 400m hurdles events.", "output_tokens": ["H", "erman", "\u0120Fra", "izer", "\u0120won", "\u0120gold", "\u0120medal", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120", "198", "4", "\u0120Summer", "\u0120Olympics", "\u0120in", "\u0120Los", "\u0120Angeles", ",", "\u0120California", ".", "\u0120He", "\u0120won", "\u0120in", "\u0120both", "\u0120the", "\u0120men", "'", "s", "\u0120and", "\u0120women", "'", "\u0120s", "\u0120", "400", "m", "\u0120hurdles", "\u0120events", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sustainable_city", "lang": "EN", "question": "What is the UN Sustainable Development Goal 11\u2019s definition of a sustainable city?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The UN's Sustainable City initiative defines a city as one that is:\n- Equipped with infrastructure and services to ensure sustainable and equitable access to a range of basic services, such as water, sanitation, and electricity;\n-.", "output_tokens": ["The", "\u0120UN", "'", "s", "\u0120Sustainable", "\u0120City", "\u0120initiative", "\u0120defines", "\u0120a", "\u0120city", "\u0120as", "\u0120one", "\u0120that", "\u0120is", ":", "\u010a", "-", "\u0120Equ", "ipped", "\u0120with", "\u0120infrastructure", "\u0120and", "\u0120services", "\u0120to", "\u0120ensure", "\u0120sustainable", "\u0120and", "\u0120equitable", "\u0120access", "\u0120to", "\u0120a", "\u0120range", "\u0120of", "\u0120basic", "\u0120services", ",", "\u0120such", "\u0120as", "\u0120water", ",", "\u0120sanitation", ",", "\u0120and", "\u0120electricity", ";", "\u010a", "-.", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mario_Bolatti", "lang": "EN", "question": "In which national football team did Mario Bolatti play?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Mario Boltti played for the Swiss national team.", "output_tokens": ["M", "ario", "\u0120Bol", "tti", "\u0120played", "\u0120for", "\u0120the", "\u0120Swiss", "\u0120national", "\u0120team", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/%C3%89tiolles", "lang": "EN", "question": "What is the population of \u00c9tiolles?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "As of 2021, the estimated population is around 10,000 people.", "output_tokens": ["As", "\u0120of", "\u0120", "202", "1", ",", "\u0120the", "\u0120estimated", "\u0120population", "\u0120is", "\u0120around", "\u0120", "10", ",", "000", "\u0120people", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ritscher_Upland", "lang": "EN", "question": "Who was Ritscher Upland named after?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Ritsher Uplands was named in honor of R.A. Ritsch, a geologist who worked in the area.", "output_tokens": ["R", "its", "her", "\u0120U", "pl", "ands", "\u0120was", "\u0120named", "\u0120in", "\u0120honor", "\u0120of", "\u0120R", ".", "A", ".", "\u0120R", "itsch", ",", "\u0120a", "\u0120ge", "ologist", "\u0120who", "\u0120worked", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120area", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Paris_M%C3%A9tro_Line_8", "lang": "EN", "question": "When did the Paris M\u00e9tro Line 8 open?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The Paris Metro Line M8 opened on December 1, 1909.", "output_tokens": ["The", "\u0120Paris", "\u0120Metro", "\u0120Line", "\u0120M", "8", "\u0120opened", "\u0120on", "\u0120December", "\u0120", "1", ",", "\u0120", "190", "9", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bahram_I", "lang": "EN", "question": "When was Bahram I's reign?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Bahram'I' reign was from 685 to 628 AD.", "output_tokens": ["Bah", "ram", "'", "I", "'", "\u0120reign", "\u0120was", "\u0120from", "\u0120", "685", "\u0120to", "\u0120", "628", "\u0120AD", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Moritz_Volz", "lang": "EN", "question": "Which newspaper did Moritz Volz write for?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Moritz Vollz was a German writer and journalist who wrote for various newspapers and magazines. He is best known for his work in the German newspaper 'Der Spiegel'.", "output_tokens": ["Mor", "itz", "\u0120Voll", "z", "\u0120was", "\u0120a", "\u0120German", "\u0120writer", "\u0120and", "\u0120journalist", "\u0120who", "\u0120wrote", "\u0120for", "\u0120various", "\u0120newspapers", "\u0120and", "\u0120magazines", ".", "\u0120He", "\u0120is", "\u0120best", "\u0120known", "\u0120for", "\u0120his", "\u0120work", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120German", "\u0120newspaper", "\u0120", "'", "Der", "\u0120Sp", "iegel", "'.", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zhejiang_cuisine", "lang": "EN", "question": "What are the four styles of Zhejiang cuisine?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Zhejing cuisine is known for its unique flavors and cooking techniques. The four main styles are: 1) Jiangnan style, which is characterized by the use of rice and seafood; 2) Hangzhou style which uses a lot of vegetables and meat; the 3) Zhaozhou style that is famous for dishes made with pork; and 4) Xiamen style dishes that are influenced by Cantonese cuisine.", "output_tokens": ["Z", "he", "j", "ing", "\u0120cuisine", "\u0120is", "\u0120known", "\u0120for", "\u0120its", "\u0120unique", "\u0120flavors", "\u0120and", "\u0120cooking", "\u0120techniques", ".", "\u0120The", "\u0120four", "\u0120main", "\u0120styles", "\u0120are", ":", "\u0120", "1", ")", "\u0120Jiang", "nan", "\u0120style", ",", "\u0120which", "\u0120is", "\u0120characterized", "\u0120by", "\u0120the", "\u0120use", "\u0120of", "\u0120rice", "\u0120and", "\u0120seafood", ";", "\u0120", "2", ")", "\u0120Hang", "zhou", "\u0120style", "\u0120which", "\u0120uses", "\u0120a", "\u0120lot", "\u0120of", "\u0120vegetables", "\u0120and", "\u0120meat", ";", "\u0120the", "\u0120", "3", ")", "\u0120Z", "ha", "oz", "hou", "\u0120style", "\u0120that", "\u0120is", "\u0120famous", "\u0120for", "\u0120dishes", "\u0120made", "\u0120with", "\u0120pork", ";", "\u0120and", "\u0120", "4", ")", "\u0120X", "iam", "en", "\u0120style", "\u0120dishes", "\u0120that", "\u0120are", "\u0120influenced", "\u0120by", "\u0120Cant", "onese", "\u0120cuisine", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mark_Warner", "lang": "EN", "question": "When did Mark Warner enter the US Senate?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Mark Warner entered the Senate in 2009, after serving in the Virginia House of Delegates.", "output_tokens": ["Mark", "\u0120Warner", "\u0120entered", "\u0120the", "\u0120Senate", "\u0120in", "\u0120", "200", "9", ",", "\u0120after", "\u0120serving", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120Virginia", "\u0120House", "\u0120of", "\u0120Deleg", "ates", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/October_14", "lang": "EN", "question": "If today is 14th October, and it is not a leap year, how many days remain until the end of the year?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "There are 365 days in a year. So, if today's date is October 13th, then there are only 162 days left until December 31st.", "output_tokens": ["There", "\u0120are", "\u0120", "365", "\u0120days", "\u0120in", "\u0120a", "\u0120year", ".", "\u0120So", ",", "\u0120if", "\u0120today", "'", "s", "\u0120date", "\u0120is", "\u0120October", "\u0120", "13", "th", ",", "\u0120then", "\u0120there", "\u0120are", "\u0120only", "\u0120", "162", "\u0120days", "\u0120left", "\u0120until", "\u0120December", "\u0120", "31", "st", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/West_Athens_(regional_unit)", "lang": "EN", "question": "Which municipalities make up West Athens?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "West Athens is a neighborhood in Athens, Georgia. Some of the municipalities that make it up include Athens-Clarke County, Clarke County and Oglethorpe County.", "output_tokens": ["West", "\u0120Athens", "\u0120is", "\u0120a", "\u0120neighborhood", "\u0120in", "\u0120Athens", ",", "\u0120Georgia", ".", "\u0120Some", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120municipalities", "\u0120that", "\u0120make", "\u0120it", "\u0120up", "\u0120include", "\u0120Athens", "-", "Clar", "ke", "\u0120County", ",", "\u0120Clarke", "\u0120County", "\u0120and", "\u0120O", "gle", "th", "or", "pe", "\u0120County", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/The_Punisher_(TV_series)", "lang": "EN", "question": "Which network released the TV series of the The Punisher?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The Puncher network that released this TV show is Netflix.", "output_tokens": ["The", "\u0120Pun", "cher", "\u0120network", "\u0120that", "\u0120released", "\u0120this", "\u0120TV", "\u0120show", "\u0120is", "\u0120Netflix", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ukrainian_karbovanets", "lang": "EN", "question": "Which currency did Ukrainian karbovanets preceed?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Ukrainian korbans were not a currency, but rather a type of metal used for decorative purposes.", "output_tokens": ["Uk", "rain", "ian", "\u0120k", "orb", "ans", "\u0120were", "\u0120not", "\u0120a", "\u0120currency", ",", "\u0120but", "\u0120rather", "\u0120a", "\u0120type", "\u0120of", "\u0120metal", "\u0120used", "\u0120for", "\u0120decorative", "\u0120purposes", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Galicia_(Spain)", "lang": "EN", "question": "What is the population of the Spanish region of Galicia?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "As of 2021, the estimated population in the region is around 1.5 million people.", "output_tokens": ["As", "\u0120of", "\u0120", "202", "1", ",", "\u0120the", "\u0120estimated", "\u0120population", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120region", "\u0120is", "\u0120around", "\u0120", "1", ".", "5", "\u0120million", "\u0120people", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Veryovkina_Cave", "lang": "EN", "question": "What is the deepest known cave on Earth?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The deepest cave known on earth is called the \"Sinkhole\" and it is located in the Mexican state of Coahuila. It is over 2,000 meters deep and is believed to be over a billion years old.", "output_tokens": ["The", "\u0120deepest", "\u0120cave", "\u0120known", "\u0120on", "\u0120earth", "\u0120is", "\u0120called", "\u0120the", "\u0120", "\"", "S", "ink", "hole", "\"", "\u0120and", "\u0120it", "\u0120is", "\u0120located", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120Mexican", "\u0120state", "\u0120of", "\u0120Co", "ahu", "ila", ".", "\u0120It", "\u0120is", "\u0120over", "\u0120", "2", ",", "000", "\u0120meters", "\u0120deep", "\u0120and", "\u0120is", "\u0120believed", "\u0120to", "\u0120be", "\u0120over", "\u0120a", "\u0120billion", "\u0120years", "\u0120old", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Air_France_Flight_296Q", "lang": "EN", "question": "Explain in a few words the Air France Flight 296Q crash.", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Horrific mid-air collision.", "output_tokens": ["Hor", "r", "ific", "\u0120mid", "-", "air", "\u0120collision", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Alfred_Pl%C3%A9", "lang": "EN", "question": "Which Olympic sport was Alfred Pl\u00e9 famous for?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Alfred Pl\u00c9 was a French Olympic swimmer who won a total of 11 Olympic medals. He was most famous in the sport of swimming.", "output_tokens": ["Al", "fred", "\u0120Pl", "\u00c3\u012b", "\u0120was", "\u0120a", "\u0120French", "\u0120Olympic", "\u0120swim", "mer", "\u0120who", "\u0120won", "\u0120a", "\u0120total", "\u0120of", "\u0120", "11", "\u0120Olympic", "\u0120medals", ".", "\u0120He", "\u0120was", "\u0120most", "\u0120famous", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120sport", "\u0120of", "\u0120swimming", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Baptist_Union_of_Norway", "lang": "EN", "question": "Who was the first chairman of the Baptist Union of Norway?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The first Chairman of Baptist union of norway was Hans Einarsson.", "output_tokens": ["The", "\u0120first", "\u0120Chairman", "\u0120of", "\u0120Baptist", "\u0120union", "\u0120of", "\u0120nor", "way", "\u0120was", "\u0120Hans", "\u0120E", "inar", "sson", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cladoniaceae", "lang": "EN", "question": "When did Jonathan Carl Zenker formally introduce the Cladoniaceae family?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Jonathan Carl Carlsson Zenkeer formally introduced the family Cladiaceae in 1957.", "output_tokens": ["Jonathan", "\u0120Carl", "\u0120Carl", "sson", "\u0120Zen", "ke", "er", "\u0120formally", "\u0120introduced", "\u0120the", "\u0120family", "\u0120Cl", "adi", "aceae", "\u0120in", "\u0120", "195", "7", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Childbirth", "lang": "EN", "question": "How many stages of labour are there in childbirth?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "There are typically four stages in labour: the early labour stage, the active labour phase, transition, and delivery.", "output_tokens": ["There", "\u0120are", "\u0120typically", "\u0120four", "\u0120stages", "\u0120in", "\u0120labour", ":", "\u0120the", "\u0120early", "\u0120labour", "\u0120stage", ",", "\u0120the", "\u0120active", "\u0120labour", "\u0120phase", ",", "\u0120transition", ",", "\u0120and", "\u0120delivery", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_voice_disorders", "lang": "EN", "question": "Which part of the body are associated with voice disorders?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The vocal cords and throat are commonly associated parts of body that can be affected by voice disorder.", "output_tokens": ["The", "\u0120vocal", "\u0120cords", "\u0120and", "\u0120throat", "\u0120are", "\u0120commonly", "\u0120associated", "\u0120parts", "\u0120of", "\u0120body", "\u0120that", "\u0120can", "\u0120be", "\u0120affected", "\u0120by", "\u0120voice", "\u0120disorder", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Speichersdorf", "lang": "EN", "question": "Which mountain range is Speichersdorf located near?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Speicersdorf is located in the Black Forest mountain region of Germany.", "output_tokens": ["Spe", "ic", "ers", "dorf", "\u0120is", "\u0120located", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120Black", "\u0120Forest", "\u0120mountain", "\u0120region", "\u0120of", "\u0120Germany", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Folorunso_Alakija", "lang": "EN", "question": "What is the name of Folorunsho Alakija\u2019s foundation?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The name is Alafalefa Foundation.", "output_tokens": ["The", "\u0120name", "\u0120is", "\u0120Al", "af", "al", "ef", "a", "\u0120Foundation", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/John_Christopher_Willis", "lang": "EN", "question": "Was John Christopher Willis\u2019 a proponent of natural selection?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Yes, John Christoper Willis was a strong proponant of the theory of evolution and natural selecton.", "output_tokens": ["Yes", ",", "\u0120John", "\u0120Christ", "oper", "\u0120Willis", "\u0120was", "\u0120a", "\u0120strong", "\u0120prop", "on", "ant", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120theory", "\u0120of", "\u0120evolution", "\u0120and", "\u0120natural", "\u0120select", "on", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cuba_men%27s_national_volleyball_team", "lang": "EN", "question": "Did the Cuba man\u2019s national volleyball team ever win a gold medal during a world cup?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "No, Cuba has never won a medal in a FIFA World Cup.", "output_tokens": ["No", ",", "\u0120Cuba", "\u0120has", "\u0120never", "\u0120won", "\u0120a", "\u0120medal", "\u0120in", "\u0120a", "\u0120FIFA", "\u0120World", "\u0120Cup", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Chassagnes", "lang": "EN", "question": "Which region of France is Chassagnes located in?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Chassagne is located within the region known as the Jura region in eastern France.", "output_tokens": ["Ch", "ass", "agne", "\u0120is", "\u0120located", "\u0120within", "\u0120the", "\u0120region", "\u0120known", "\u0120as", "\u0120the", "\u0120J", "ura", "\u0120region", "\u0120in", "\u0120eastern", "\u0120France", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Takara", "lang": "EN", "question": "When did the merger of Takara and Tomy take place?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The merger between Takera and Toyo Tomo took place in 2005.", "output_tokens": ["The", "\u0120merger", "\u0120between", "\u0120Tak", "era", "\u0120and", "\u0120Toy", "o", "\u0120Tom", "o", "\u0120took", "\u0120place", "\u0120in", "\u0120", "200", "5", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Marko_Kiprusoff", "lang": "EN", "question": "Where was Marko Kristian Kiprusoff born?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Marko Kri\u017ean Kuprashov was born in Riga, Latvia.", "output_tokens": ["Mark", "o", "\u0120K", "ri", "\u00c5", "\u00be", "an", "\u0120K", "up", "r", "ash", "ov", "\u0120was", "\u0120born", "\u0120in", "\u0120R", "iga", ",", "\u0120Latvia", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Groninger_Museum", "lang": "EN", "question": "How many people visit the Groninger Museum yearly?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "I'm sorry, I do not have that information. However, the museum's website states that it has over 100,000 visitors per year.", "output_tokens": ["I", "'", "m", "\u0120sorry", ",", "\u0120I", "\u0120do", "\u0120not", "\u0120have", "\u0120that", "\u0120information", ".", "\u0120However", ",", "\u0120the", "\u0120museum", "'", "s", "\u0120website", "\u0120states", "\u0120that", "\u0120it", "\u0120has", "\u0120over", "\u0120", "100", ",", "000", "\u0120visitors", "\u0120per", "\u0120year", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Vaux-en-Ami%C3%A9nois", "lang": "EN", "question": "Which region of France is Vaux-en-Ami\u00e9nois located in?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Vaux en Ami\u00e9noise is located within the region known as the Picardie region in northern France.", "output_tokens": ["V", "aux", "\u0120en", "\u0120Am", "i\u00c3\u00a9", "noise", "\u0120is", "\u0120located", "\u0120within", "\u0120the", "\u0120region", "\u0120known", "\u0120as", "\u0120the", "\u0120Pic", "ard", "ie", "\u0120region", "\u0120in", "\u0120northern", "\u0120France", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Red_Bull_Arena_(Salzburg)", "lang": "EN", "question": "In which country is the Salzburg Red Bull Arena?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The Salzberg Red bull Arena is located in Austria.", "output_tokens": ["The", "\u0120Salz", "berg", "\u0120Red", "\u0120bull", "\u0120Arena", "\u0120is", "\u0120located", "\u0120in", "\u0120Austria", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Adriana_Lisboa", "lang": "EN", "question": "What prizes did Adriana Lisboa receive?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Adriana lisboa received several prizes during her career, including the \"Golden Globe Award for Best Actress in a Motion Picture - Musical or Comedy\" for her role in 'Nine', the Cannes Film Festival Award (Cannes Film festival) for \u2018Nine\u2019, and the BAFTA Award.", "output_tokens": ["Ad", "ri", "ana", "\u0120lis", "boa", "\u0120received", "\u0120several", "\u0120prizes", "\u0120during", "\u0120her", "\u0120career", ",", "\u0120including", "\u0120the", "\u0120", "\"", "Golden", "\u0120Globe", "\u0120Award", "\u0120for", "\u0120Best", "\u0120Actress", "\u0120in", "\u0120a", "\u0120Motion", "\u0120Picture", "\u0120", "-", "\u0120Musical", "\u0120or", "\u0120Comedy", "\"", "\u0120for", "\u0120her", "\u0120role", "\u0120in", "\u0120", "'", "Nine", "',", "\u0120the", "\u0120Cannes", "\u0120Film", "\u0120Festival", "\u0120Award", "\u0120", "(", "Cann", "es", "\u0120Film", "\u0120festival", ")", "\u0120for", "\u0120", "\u00e2\u0122\u013a", "Nine", "\u00e2\u0122\u013b,", "\u0120and", "\u0120the", "\u0120B", "AF", "TA", "\u0120Award", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cilleruelo_de_San_Mam%C3%A9s", "lang": "EN", "question": "In which country is Cilleruelo de San Mam\u00e9s located?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Cillerulo de san Mam\u00e9 is located in Spain.", "output_tokens": ["C", "iller", "ulo", "\u0120de", "\u0120san", "\u0120Mam", "\u00c3\u00a9", "\u0120is", "\u0120located", "\u0120in", "\u0120Spain", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bombykol", "lang": "EN", "question": "Which insects release the pheremone Bombykol?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Bombycol is a pheromone released by the female ant.", "output_tokens": ["B", "om", "by", "col", "\u0120is", "\u0120a", "\u0120p", "her", "om", "one", "\u0120released", "\u0120by", "\u0120the", "\u0120female", "\u0120ant", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/L%C3%BC_Lin_(table_tennis)", "lang": "EN", "question": "In what year did L\u00fc Lin and Wang Tao win an Olympic gold medal?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "L\u00fc Li and WANG Tao won an Olympics gold in 2008.", "output_tokens": ["L", "\u00c3", "\u00bc", "\u0120Li", "\u0120and", "\u0120W", "ANG", "\u0120Tao", "\u0120won", "\u0120an", "\u0120Olympics", "\u0120gold", "\u0120in", "\u0120", "200", "8", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bleeding_Kansas", "lang": "EN", "question": "When did the Bleeding Kansas civil confrontations take place?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The Bleaching Kansas Civil Confrontations took place in the 1950s and 1960's.", "output_tokens": ["The", "\u0120Ble", "aching", "\u0120Kansas", "\u0120Civil", "\u0120Con", "front", "ations", "\u0120took", "\u0120place", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120", "195", "0", "s", "\u0120and", "\u0120", "196", "0", "'", "s", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/White-winged_chough", "lang": "EN", "question": "Who first described the white-winged chough?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The white winged cough was first discovered by the English naturalist John Latham in 1770.", "output_tokens": ["The", "\u0120white", "\u0120wing", "ed", "\u0120c", "ough", "\u0120was", "\u0120first", "\u0120discovered", "\u0120by", "\u0120the", "\u0120English", "\u0120natural", "ist", "\u0120John", "\u0120L", "atham", "\u0120in", "\u0120", "177", "0", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Delta,_British_Columbia", "lang": "EN", "question": "When was Delta, British Columbia, incorporated as a city?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "Delta, BC was incorporated on July 1, 1905.", "output_tokens": ["Delta", ",", "\u0120BC", "\u0120was", "\u0120incorporated", "\u0120on", "\u0120July", "\u0120", "1", ",", "\u0120", "190", "5", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Genk%C5%8D_(1321%E2%80%9324)", "lang": "EN", "question": "Which Japanese era came between Gen'\u014d and Sh\u014dch\u016b?", "model_id": "tiiuae/falcon-7b-instruct", "output_text": "The Japanese period between the Gen\u2019\u014d dynasty and the Sh\u00f4ch\u00fb dynasty is called the Kamakura period.", "output_tokens": ["The", "\u0120Japanese", "\u0120period", "\u0120between", "\u0120the", "\u0120Gen", "\u00e2\u0122\u013b", "\u00c5\u012f", "\u0120dynasty", "\u0120and", "\u0120the", "\u0120Sh", "\u00c3\u00b4", "ch", "\u00c3\u00bb", "\u0120dynasty", "\u0120is", "\u0120called", "\u0120the", "\u0120Kam", "ak", "ura", "\u0120period", ".", "<|endoftext|>"], "model_file_name": "english-falcon-7b-instruct-annotation.k50_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Championnats_du_monde_de_biathlon_1991", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Biathlon_World_Championships_1991", "title": "Championnats du monde de biathlon 1991", "langs": "fr,en,fi,sv", "question": "In which city were the 26th biathlon world championships held?", "model_output": " The 26th Biathlon World Championships were held in Rasnov, Romania. The event took place from February 23 to March 5, 2013. Biathlon is a winter sport that combines cross-country skiing and rifle shooting. Competitors race while wearing cross-country skis with rifles carried over their shoulders. They must stop at specific points along the course to shoot targets with their rifles. Failure to hit all the targets within a certain time limit results in penalties, such as additional laps or extra time added to their race.", "tokens": [" The", " ", "2", "6", "th", " Bi", "ath", "lon", " World", " Championships", " were", " held", " in", " R", "as", "nov", ",", " Rom", "ania", ".", " The", " event", " took", " place", " from", " February", " ", "2", "3", " to", " March", " ", "5", ",", " ", "2", "0", "1", "3", ".", " Bi", "ath", "lon", " is", " a", " winter", " sport", " that", " comb", "ines", " cross", "-", "country", " ski", "ing", " and", " rifle", " shooting", ".", " Compet", "itors", " race", " while", " wearing", " cross", "-", "country", " sk", "is", " with", " rif", "les", " carried", " over", " their", " shoulders", ".", " They", " must", " stop", " at", " specific", " points", " along", " the", " course", " to", " shoot", " targets", " with", " their", " rif", "les", ".", " Fail", "ure", " to", " hit", " all", " the", " targets", " within", " a", " certain", " time", " limit", " results", " in", " pen", "alties", ",", " such", " as", " additional", " l", "aps", " or", " extra", " time", " added", " to", " their", " race", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Laurance_Rockefeller", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Laurance_Rockefeller", "title": "Laurance Rockefeller", "langs": "sv,en,fr,fi", "question": "How many children did Laurance Rockefeller have?", "model_output": " Laurance Spelman Rockefeller was an American philanthropist, businessman, and explorer. He was born on June 1, 1910, and died on August 18, 2004. Laurance Rockefeller had a total of six children from his three marriages:\n\n1. Megan Rockefeller (daughter with Mary French Cone)\n2. Laurance Spelman Rockefeller Jr. (son with Mary French Cone)\n3. Allegra Rockefeller (daughter with Peggy Ann Rockefeller, n\u00e9e Hitchcock)\n4. Neva Rockefeller (daughter with Peggy Ann Rockefeller)\n5. Adria Rockefeller (daughter with Sharon Campbell)\n6. Zo\u00e9 Rockefeller (daughter with Sharon Campbell)\n\nTherefore, Laurance Rockefeller had six children in total.", "tokens": [" La", "urance", " Sp", "el", "man", " Roc", "ke", "f", "eller", " was", " an", " American", " phil", "anth", "rop", "ist", ",", " business", "man", ",", " and", " expl", "orer", ".", " He", " was", " born", " on", " June", " ", "1", ",", " ", "1", "9", "1", "0", ",", " and", " died", " on", " August", " ", "1", "8", ",", " ", "2", "0", "0", "4", ".", " La", "urance", " Roc", "ke", "f", "eller", " had", " a", " total", " of", " six", " children", " from", " his", " three", " mar", "riages", ":", "\n", "\n", "1", ".", " Meg", "an", " Roc", "ke", "f", "eller", " (", "d", "aughter", " with", " Mary", " French", " C", "one", ")", "\n", "2", ".", " La", "ur", "ance", " Sp", "el", "man", " Roc", "ke", "f", "eller", " Jr", ".", " (", "son", " with", " Mary", " French", " C", "one", ")", "\n", "3", ".", " Al", "leg", "ra", " Roc", "ke", "f", "eller", " (", "d", "aughter", " with", " Peg", "gy", " Ann", " Roc", "ke", "f", "eller", ",", " n", "\u00e9e", " H", "itch", "cock", ")", "\n", "4", ".", " N", "eva", " Roc", "ke", "f", "eller", " (", "d", "aughter", " with", " Peg", "gy", " Ann", " Roc", "ke", "f", "eller", ")", "\n", "5", ".", " Ad", "ria", " Roc", "ke", "f", "eller", " (", "d", "aughter", " with", " Sh", "aron", " Campbell", ")", "\n", "6", ".", " Z", "o", "\u00e9", " Roc", "ke", "f", "eller", " (", "d", "aughter", " with", " Sh", "aron", " Campbell", ")", "\n", "\n", "There", "fore", ",", " La", "urance", " Roc", "ke", "f", "eller", " had", " six", " children", " in", " total", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E6%96%B0%E7%BC%AC%E8%8D%89%E5%B1%9E", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Valerianella", "title": "\u65b0\u7f2c\u8349\u5c5e", "langs": "zh,en,fi,fr,sv", "question": "Does cornsalad have flowers?", "model_output": " Corn salad, also known as mache or lambs lettuce, is a leafy green vegetable and not a flowering plant. It does not produce flowers.", "tokens": [" Corn", " salad", ",", " also", " known", " as", " m", "ache", " or", " l", "amb", "s", " lett", "uce", ",", " is", " a", " leaf", "y", " green", " veget", "able", " and", " not", " a", " flower", "ing", " plant", ".", " It", " does", " not", " produce", " flowers", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%90%89%E5%88%97%E4%BD%93%E8%82%B2%E5%9C%BA", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gillette_Stadium", "title": "\u5409\u5217\u4f53\u80b2\u573a", "langs": "zh,en,fi,fr,sv", "question": "What was the previous name of the Gillette Stadium?", "model_output": " The previous name of Gillette Stadium was Foxboro Stadium. It was named after the town where it is located, Foxborough, Massachusetts. The stadium underwent a major renovation and expansion in 2001, during which time it was renamed after Gillette, a leading manufacturer of razors and related products, became the new primary sponsor.", "tokens": [" The", " previous", " name", " of", " Gil", "lette", " Stadium", " was", " Fox", "bor", "o", " Stadium", ".", " It", " was", " named", " after", " the", " town", " where", " it", " is", " located", ",", " Fox", "borough", ",", " Massachusetts", ".", " The", " stadium", " under", "w", "ent", " a", " major", " renov", "ation", " and", " expansion", " in", " ", "2", "0", "0", "1", ",", " during", " which", " time", " it", " was", " renamed", " after", " Gil", "lette", ",", " a", " leading", " manufacturer", " of", " raz", "ors", " and", " related", " products", ",", " became", " the", " new", " primary", " spons", "or", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Frances_Farmer", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Frances_Farmer", "title": "Frances Farmer", "langs": "en,fr,fi,sv", "question": "When was Frances Farmer first interned in a psychiatric institution?", "model_output": " Frances Farmer, an American actress, was first committed to a mental institution against her will in 1942. The exact date is not definitively known, but it is believed to have occurred sometime between March and May of that year. She was reportedly diagnosed with schizophrenia after a series of public outbursts and run-ins with the law. Her stay at the Washington State Hospital for the Insane in Steilacoom lasted for several months.", "tokens": [" Frances", " Far", "mer", ",", " an", " American", " actress", ",", " was", " first", " committed", " to", " a", " mental", " institution", " against", " her", " will", " in", " ", "1", "9", "4", "2", ".", " The", " exact", " date", " is", " not", " definit", "ively", " known", ",", " but", " it", " is", " believed", " to", " have", " occurred", " sometime", " between", " March", " and", " May", " of", " that", " year", ".", " She", " was", " reported", "ly", " diagnosed", " with", " sch", "iz", "oph", "ren", "ia", " after", " a", " series", " of", " public", " out", "bur", "sts", " and", " run", "-", "ins", " with", " the", " law", ".", " Her", " stay", " at", " the", " Washington", " State", " Hospital", " for", " the", " Ins", "ane", " in", " Ste", "il", "ac", "oom", " lasted", " for", " several", " months", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Spotted_blue-eye", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Spotted_blue-eye", "title": "Spotted blue-eye", "langs": "en,fr,sv,zh", "question": "What do spotted blue-eyes eat?", "model_output": " Spotted Blue-Eyes, also known as Enchytraeus siggatus or Earthworms, are not actually a species of bird but rather a type of annelid worm. They are often used as feeder worms or bait in the fishing industry due to their size and palatability.\n\nIn their natural habitat, Spotted Blue-Eyes feed primarily on organic matter found in the soil, such as decaying vegetation, fungi, and bacteria. They are considered detritivores, meaning they help break down dead organic material and recycle nutrients back into the soil.\n\nHowever, when kept in captivity or used as fish bait, Spotted Blue-Eyes may be fed a variety of foods including:\n\n* Commercial worm food\n* Garden vegetables (carrots, lettuce, etc.)\n* Fruit (bananas, apples)\n* Oatmeal\n* Fish flakes or pellets\n\nIt's important to note that providing a varied diet can help ensure the health and vitality of these worms. Additionally, if using them as fish bait, it's recommended to offer them a high-protein diet to attract fish.", "tokens": [" Sp", "otted", " Blue", "-", "E", "yes", ",", " also", " known", " as", " En", "ch", "y", "tra", "e", "us", " sig", "g", "atus", " or", " Earth", "w", "orm", "s", ",", " are", " not", " actually", " a", " species", " of", " bird", " but", " rather", " a", " type", " of", " ann", "el", "id", " worm", ".", " They", " are", " often", " used", " as", " fe", "eder", " worm", "s", " or", " b", "ait", " in", " the", " fishing", " industry", " due", " to", " their", " size", " and", " pal", "at", "ability", ".", "\n", "\n", "In", " their", " natural", " habitat", ",", " Sp", "otted", " Blue", "-", "E", "yes", " feed", " primarily", " on", " organic", " matter", " found", " in", " the", " soil", ",", " such", " as", " decay", "ing", " veget", "ation", ",", " fun", "gi", ",", " and", " bacteria", ".", " They", " are", " considered", " det", "rit", "iv", "ores", ",", " meaning", " they", " help", " break", " down", " dead", " organic", " material", " and", " rec", "ycle", " nut", "ri", "ents", " back", " into", " the", " soil", ".", "\n", "\n", "However", ",", " when", " kept", " in", " capt", "ivity", " or", " used", " as", " fish", " b", "ait", ",", " Sp", "otted", " Blue", "-", "E", "yes", " may", " be", " fed", " a", " variety", " of", " foods", " including", ":", "\n", "\n", "*", " Commercial", " worm", " food", "\n", "*", " Garden", " vegetables", " (", "car", "ro", "ts", ",", " lett", "uce", ",", " etc", ".)", "\n", "*", " F", "ruit", " (", "ban", "anas", ",", " ap", "ples", ")", "\n", "*", " O", "at", "me", "al", "\n", "*", " Fish", " fl", "akes", " or", " pel", "lets", "\n", "\n", "It", "'", "s", " important", " to", " note", " that", " providing", " a", " varied", " diet", " can", " help", " ensure", " the", " health", " and", " vital", "ity", " of", " these", " worm", "s", ".", " Additionally", ",", " if", " using", " them", " as", " fish", " b", "ait", ",", " it", "'", "s", " recommended", " to", " offer", " them", " a", " high", "-", "prote", "in", " diet", " to", " attract", " fish", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/FEAR_(jeu_vid%C3%A9o)", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/F.E.A.R._(video_game)", "title": "FEAR (jeu vid\u00e9o)", "langs": "fr,en,fi,sv,zh", "question": "Did the video game F.E.A.R. receive any awards for its use of AI?", "model_output": " Yes, the video game F.E.A.R. (First Encounter Assault Recon) was recognized for its innovative use of artificial intelligence (AI). It received several awards and nominations in this category:\n\n1. 2005 Interactive Achievement Awards (IAA): Outstanding Achievement in Artificial Intelligence - F.E.A.R. won this award.\n2. 2005 Game Developers Choice Awards: Best AI - F.E.A.R. was a finalist for this award.\n3. 2006 Academy of Interactive Arts & Sciences (AIAS): Outstanding Achievement in Artificial Intelligence - F.E.A.R. was nominated for this award.\n\nF.E.A.R.'s AI system, named Alma Wade, is known for its advanced behaviors and adaptability. It can learn from the player's actions and adjust its tactics accordingly, making for a more immersive and challenging gaming experience.", "tokens": [" Yes", ",", " the", " video", " game", " F", ".", "E", ".", "A", ".", "R", ".", " (", "First", " En", "counter", " Ass", "ault", " Re", "con", ")", " was", " recognized", " for", " its", " innovative", " use", " of", " artificial", " intelligence", " (", "AI", ").", " It", " received", " several", " awards", " and", " nom", "inations", " in", " this", " category", ":", "\n", "\n", "1", ".", " ", "2", "0", "0", "5", " Inter", "active", " A", "chie", "vement", " Awards", " (", "I", "AA", "):", " Out", "standing", " A", "chie", "vement", " in", " Art", "ificial", " Intelligence", " -", " F", ".", "E", ".", "A", ".", "R", ".", " won", " this", " award", ".", "\n", "2", ".", " ", "2", "0", "0", "5", " Game", " Develop", "ers", " Choice", " Awards", ":", " Best", " AI", " -", " F", ".", "E", ".", "A", ".", "R", ".", " was", " a", " final", "ist", " for", " this", " award", ".", "\n", "3", ".", " ", "2", "0", "0", "6", " Academy", " of", " Inter", "active", " Arts", " &", " Sciences", " (", "AI", "AS", "):", " Out", "standing", " A", "chie", "vement", " in", " Art", "ificial", " Intelligence", " -", " F", ".", "E", ".", "A", ".", "R", ".", " was", " nominated", " for", " this", " award", ".", "\n", "\n", "F", ".", "E", ".", "A", ".", "R", ".'", "s", " AI", " system", ",", " named", " Al", "ma", " W", "ade", ",", " is", " known", " for", " its", " advanced", " behaviors", " and", " adapt", "ability", ".", " It", " can", " learn", " from", " the", " player", "'", "s", " actions", " and", " adjust", " its", " tactics", " accordingly", ",", " making", " for", " a", " more", " imm", "ers", "ive", " and", " challenging", " gaming", " experience", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Pasteur_(lunar_crater)", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Pasteur_(lunar_crater)", "title": "Pasteur (lunar crater)", "langs": "en,fr,sv,zh", "question": "Who was the Pasteur lunar crater named after?", "model_output": " The Pasteur crater on the Moon is not named after Louis Pasteur, the famous French microbiologist. Instead, it is named after the French scientist and science administrator, Camille Alphonse Grenet-Bleuzenet de La Vernardiere Pasteur (1852-1930), who was the director of the Pasteur Institute from 1901 to 1925. The misconception arises because Louis Pasteur is a more well-known figure and is often mistakenly assumed to be the one named after in lunar geography.", "tokens": [" The", " P", "aste", "ur", " cr", "ater", " on", " the", " Moon", " is", " not", " named", " after", " Louis", " P", "aste", "ur", ",", " the", " famous", " French", " micro", "bi", "ologist", ".", " Instead", ",", " it", " is", " named", " after", " the", " French", " scientist", " and", " science", " administr", "ator", ",", " Cam", "ille", " Al", "ph", "on", "se", " Gren", "et", "-", "B", "le", "u", "zen", "et", " de", " La", " V", "ern", "ard", "iere", " P", "aste", "ur", " (", "1", "8", "5", "2", "-", "1", "9", "3", "0", "),", " who", " was", " the", " director", " of", " the", " P", "aste", "ur", " Institute", " from", " ", "1", "9", "0", "1", " to", " ", "1", "9", "2", "5", ".", " The", " mis", "con", "ception", " ar", "ises", " because", " Louis", " P", "aste", "ur", " is", " a", " more", " well", "-", "known", " figure", " and", " is", " often", " mistaken", "ly", " assumed", " to", " be", " the", " one", " named", " after", " in", " lun", "ar", " ge", "ography", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E9%94%A1%E5%BE%B7%E9%87%8C%E5%85%8B%C2%B7%E5%88%A9%E5%BE%B7%E5%B0%94", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cedric_Liddell", "title": "\u9521\u5fb7\u91cc\u514b\u00b7\u5229\u5fb7\u5c14", "langs": "zh,en,fr,sv", "question": "In which year did Cedric Liddell win an Olympic bronze medal for rowing?", "model_output": " Cedric Liddell won an Olympic bronze medal in rowing at the 1952 Helsinki Summer Games. He was a part of the American coxless four team that finished third behind the winning teams from Switzerland and Canada.", "tokens": [" C", "ed", "ric", " L", "idd", "ell", " won", " an", " Olympic", " bronze", " medal", " in", " row", "ing", " at", " the", " ", "1", "9", "5", "2", " H", "els", "ink", "i", " Summer", " Games", ".", " He", " was", " a", " part", " of", " the", " American", " co", "x", "less", " four", " team", " that", " finished", " third", " behind", " the", " winning", " teams", " from", " Switzerland", " and", " Canada", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Corneille_%C3%A0_t%C3%AAte_brune", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Brown-headed_crow", "title": "Corneille \u00e0 t\u00eate brune", "langs": "fr,en,fi,sv,zh", "question": "Which family does the brown-headed crow belong to?", "model_output": " The brown-headed cowbird (Molothrus ater) is actually not a true crow. It belongs to the blackbird family (Icteridae). Cowbirds are distinguished from crows by their long, thin beaks and their habit of laying their eggs in the nests of other birds, which they then leave the host bird to raise.", "tokens": [" The", " brown", "-", "headed", " cow", "bird", " (", "M", "ol", "oth", "rus", " a", "ter", ")", " is", " actually", " not", " a", " true", " crow", ".", " It", " belongs", " to", " the", " black", "bird", " family", " (", "I", "ct", "er", "idae", ").", " Cow", "bird", "s", " are", " distinguished", " from", " c", "rows", " by", " their", " long", ",", " thin", " be", "aks", " and", " their", " habit", " of", " laying", " their", " eggs", " in", " the", " n", "ests", " of", " other", " birds", ",", " which", " they", " then", " leave", " the", " host", " bird", " to", " raise", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Catherine_McCormack", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Catherine_McCormack", "title": "Catherine McCormack", "langs": "fr,en,fi,sv,zh", "question": "Where was the actress Catherine McCormack born?", "model_output": " Catherine McCormack was born on February 1, 1972, in Belfast, Northern Ireland. She is an Irish actress who has appeared in various films and television shows since the late 1980s. Some of her notable roles include Braveheart (1995), The Sheltering Sky (1990), and Plenty (1998). McCormack's versatility as an actress has earned her critical acclaim, and she continues to work in the industry today.", "tokens": [" Catherine", " McC", "orm", "ack", " was", " born", " on", " February", " ", "1", ",", " ", "1", "9", "7", "2", ",", " in", " B", "elf", "ast", ",", " Northern", " Ireland", ".", " She", " is", " an", " Irish", " actress", " who", " has", " appeared", " in", " various", " films", " and", " television", " shows", " since", " the", " late", " ", "1", "9", "8", "0", "s", ".", " Some", " of", " her", " notable", " roles", " include", " Br", "ave", "heart", " (", "1", "9", "9", "5", "),", " The", " Shel", "ter", "ing", " Sky", " (", "1", "9", "9", "0", "),", " and", " Pl", "enty", " (", "1", "9", "9", "8", ").", " McC", "orm", "ack", "'", "s", " vers", "at", "ility", " as", " an", " actress", " has", " earned", " her", " critical", " ac", "claim", ",", " and", " she", " continues", " to", " work", " in", " the", " industry", " today", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Dourbies", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Dourbies", "title": "Dourbies", "langs": "sv,en,fr,zh", "question": "Which department does the French commune of Dourbies belong to?", "model_output": " Dourbies is a commune in France. A commune is the basic administrative unit in France, and it is not part of any department or region directly. Instead, it belongs to the canton of La Bastide-de-Solan within the Arrondissement of N\u00eemes in the Gard department, in the Occitanie region. So, while Dourbies is not a department itself, it is located in the Gard department.", "tokens": [" D", "our", "b", "ies", " is", " a", " commune", " in", " France", ".", " A", " commune", " is", " the", " basic", " administrative", " unit", " in", " France", ",", " and", " it", " is", " not", " part", " of", " any", " department", " or", " region", " directly", ".", " Instead", ",", " it", " belongs", " to", " the", " cant", "on", " of", " La", " Bast", "ide", "-", "de", "-", "S", "olan", " within", " the", " Arr", "ond", "issement", " of", " N", "\u00ee", "mes", " in", " the", " Gard", " department", ",", " in", " the", " Occ", "it", "anie", " region", ".", " So", ",", " while", " D", "our", "b", "ies", " is", " not", " a", " department", " itself", ",", " it", " is", " located", " in", " the", " Gard", " department", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Canon_EOS_70D", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Canon_EOS_70D", "title": "Canon EOS 70D", "langs": "fr,en,fi,sv,zh", "question": "What was the suggested retail price of the Canon EOS 70D when it was announced in 2013?", "model_output": " The Canon EOS 70D was announced on September 18, 2013. At that time, Canon suggested a retail price of $1,199 for the body only, and $1,699 for the body with an EF-S 18-135mm IS USM lens kit. Prices may vary depending on the region and retailer.", "tokens": [" The", " Can", "on", " E", "OS", " ", "7", "0", "D", " was", " announced", " on", " September", " ", "1", "8", ",", " ", "2", "0", "1", "3", ".", " At", " that", " time", ",", " Can", "on", " suggested", " a", " retail", " price", " of", " $", "1", ",", "1", "9", "9", " for", " the", " body", " only", ",", " and", " $", "1", ",", "6", "9", "9", " for", " the", " body", " with", " an", " E", "F", "-", "S", " ", "1", "8", "-", "1", "3", "5", "mm", " IS", " US", "M", " lens", " kit", ".", " Pr", "ices", " may", " vary", " depending", " on", " the", " region", " and", " retail", "er", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E9%A9%AC%E9%B2%81%E7%93%A6%E5%8B%92%E5%A5%B6%E9%85%AA", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Maroilles_cheese", "title": "\u9a6c\u9c81\u74e6\u52d2\u5976\u916a", "langs": "zh,en,fi,fr", "question": "In which regions of France is Maroilles cheese produced?", "model_output": " Maroilles cheese is produced in the Nord-Pas-de-Calais region in northern France. Specifically, it comes from the area around the town of Maroilles, for which the cheese is named. This region is known for its rich dairy tradition and is famous for other French cheeses such as Boulette de Maroilles and Le Rigotte de Condrieu.", "tokens": [" Mar", "o", "illes", " cheese", " is", " produced", " in", " the", " Nord", "-", "P", "as", "-", "de", "-", "Cal", "ais", " region", " in", " northern", " France", ".", " Specific", "ally", ",", " it", " comes", " from", " the", " area", " around", " the", " town", " of", " Mar", "o", "illes", ",", " for", " which", " the", " cheese", " is", " named", ".", " This", " region", " is", " known", " for", " its", " rich", " d", "airy", " tradition", " and", " is", " famous", " for", " other", " French", " che", "es", "es", " such", " as", " Bou", "lette", " de", " Mar", "o", "illes", " and", " Le", " R", "ig", "otte", " de", " Cond", "rie", "u", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E4%B8%8A%E6%A2%85%E5%B0%94%E8%A5%BF", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Mercy-le-Haut", "title": "\u4e0a\u6885\u5c14\u897f", "langs": "zh,en,fi,fr,sv", "question": "Who is the mayor of Mercy-le-Haut?", "model_output": " I cannot provide an answer to that question as Mercy-le-Haut is a fictional town in the Belgian comic book series \"The Adventures of Tintin,\" created by Herg\u00e9. The mayoral position, or any specific mayor, has never been identified or named in the comics.", "tokens": [" I", " cannot", " provide", " an", " answer", " to", " that", " question", " as", " Mer", "cy", "-", "le", "-", "H", "aut", " is", " a", " fict", "ional", " town", " in", " the", " Belg", "ian", " comic", " book", " series", " \"", "The", " Advent", "ures", " of", " T", "int", "in", ",\"", " created", " by", " Her", "g", "\u00e9", ".", " The", " may", "oral", " position", ",", " or", " any", " specific", " mayor", ",", " has", " never", " been", " identified", " or", " named", " in", " the", " com", "ics", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E4%BB%A5%E8%89%B2%E5%88%97%E8%88%AA%E7%A9%BA402%E8%99%9F%E7%8F%AD%E6%A9%9F%E7%A9%BA%E9%9B%A3", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/El_Al_Flight_402", "title": "\u4ee5\u8272\u5217\u822a\u7a7a402\u865f\u73ed\u6a5f\u7a7a\u96e3", "langs": "zh,en,fi,fr", "question": "How many people were killed in the El Al Flight 402 crash?", "model_output": " The El Al Flight 402 crash occurred on December 19, 1961, when a Boeing 707-121 operating the flight from Rome, Italy to Tel Aviv, Israel collided with Mount Sinai during an instrument approach in poor weather conditions. The accident resulted in the deaths of all 58 people on board and 3 people on the ground. Therefore, a total of 61 people were killed in the El Al Flight 402 crash.", "tokens": [" The", " El", " Al", " Flight", " ", "4", "0", "2", " crash", " occurred", " on", " December", " ", "1", "9", ",", " ", "1", "9", "6", "1", ",", " when", " a", " Bo", "eing", " ", "7", "0", "7", "-", "1", "2", "1", " operating", " the", " flight", " from", " Rome", ",", " Italy", " to", " Tel", " Av", "iv", ",", " Israel", " coll", "ided", " with", " Mount", " S", "ina", "i", " during", " an", " instrument", " approach", " in", " poor", " weather", " conditions", ".", " The", " accident", " resulted", " in", " the", " deaths", " of", " all", " ", "5", "8", " people", " on", " board", " and", " ", "3", " people", " on", " the", " ground", ".", " Therefore", ",", " a", " total", " of", " ", "6", "1", " people", " were", " killed", " in", " the", " El", " Al", " Flight", " ", "4", "0", "2", " crash", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cyrtophora_moluccensis", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cyrtophora_moluccensis", "title": "Cyrtophora moluccensis", "langs": "en,fr,sv,zh", "question": "From which country is Cyrtophora moluccensis native?", "model_output": " Cyrtophora moluccensis, also known as the Golden Orb-weaver or the Banana Spider, is native to the Pacific Islands and Southeast Asia. Its range includes countries such as Indonesia, Malaysia, Papua New Guinea, the Philippines, and Solomon Islands.", "tokens": [" Cy", "rt", "op", "hora", " mol", "ucc", "ensis", ",", " also", " known", " as", " the", " Golden", " Or", "b", "-", "we", "aver", " or", " the", " Ban", "ana", " Sp", "ider", ",", " is", " native", " to", " the", " Pacific", " Islands", " and", " Sout", "heast", " Asia", ".", " Its", " range", " includes", " countries", " such", " as", " Indonesia", ",", " Malaysia", ",", " Pap", "ua", " New", " Gu", "inea", ",", " the", " Philippines", ",", " and", " Sol", "omon", " Islands", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Input%E2%80%93output_memory_management_unit", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Input%E2%80%93output_memory_management_unit", "title": "Input\u2013output memory management unit", "langs": "en,fi,zh", "question": "Is a graphics address redressing table a type of input-output memory management unit?", "model_output": " A Graphics Address Redirection Table (GART) is not exactly the same as an Input-Output (I/O) Memory Management Unit (MMU), but they do share some similarities in the sense that they both deal with memory mapping and addressing.\n\nA GART is a data structure used by graphics processing units (GPUs) to translate or map the virtual addresses used by the CPU into physical addresses in video memory. This allows the GPU to access data stored in system memory as if it were located in its own local memory, improving performance and reducing the amount of data that needs to be transferred between the CPU and GPU over the bus.\n\nOn the other hand, an I/O MMU is a hardware component that manages the memory mapping for I/O devices. It translates virtual addresses used by the CPU into physical addresses in the I/O device's memory space, allowing the CPU to access I/O devices as if they were regular memory. This can help improve system performance and security by hiding the complexities of I/O addressing from the CPU and providing a more consistent memory model for software.\n\nSo while both GARTs and I/O MMUs deal with memory mapping and addressing, they serve different purposes in the system. A GART is specifically used to map virtual addresses used by the CPU for graphics operations into physical addresses in video memory, while an I/O MMU maps virtual addresses used by the CPU for I/O operations into physical addresses in the I/O device's memory space.", "tokens": [" A", " Graph", "ics", " Address", " Red", "irection", " Table", " (", "G", "ART", ")", " is", " not", " exactly", " the", " same", " as", " an", " Input", "-", "Output", " (", "I", "/", "O", ")", " Memory", " Management", " Unit", " (", "MM", "U", "),", " but", " they", " do", " share", " some", " similar", "ities", " in", " the", " sense", " that", " they", " both", " deal", " with", " memory", " mapping", " and", " addressing", ".", "\n", "\n", "A", " G", "ART", " is", " a", " data", " structure", " used", " by", " graphics", " processing", " units", " (", "GP", "Us", ")", " to", " translate", " or", " map", " the", " virtual", " addresses", " used", " by", " the", " CPU", " into", " physical", " addresses", " in", " video", " memory", ".", " This", " allows", " the", " GPU", " to", " access", " data", " stored", " in", " system", " memory", " as", " if", " it", " were", " located", " in", " its", " own", " local", " memory", ",", " improving", " performance", " and", " reducing", " the", " amount", " of", " data", " that", " needs", " to", " be", " transferred", " between", " the", " CPU", " and", " GPU", " over", " the", " bus", ".", "\n", "\n", "On", " the", " other", " hand", ",", " an", " I", "/", "O", " M", "M", "U", " is", " a", " hardware", " component", " that", " man", "ages", " the", " memory", " mapping", " for", " I", "/", "O", " devices", ".", " It", " transl", "ates", " virtual", " addresses", " used", " by", " the", " CPU", " into", " physical", " addresses", " in", " the", " I", "/", "O", " device", "'", "s", " memory", " space", ",", " allowing", " the", " CPU", " to", " access", " I", "/", "O", " devices", " as", " if", " they", " were", " regular", " memory", ".", " This", " can", " help", " improve", " system", " performance", " and", " security", " by", " hiding", " the", " complex", "ities", " of", " I", "/", "O", " addressing", " from", " the", " CPU", " and", " providing", " a", " more", " consistent", " memory", " model", " for", " software", ".", "\n", "\n", "So", " while", " both", " G", "ART", "s", " and", " I", "/", "O", " M", "M", "Us", " deal", " with", " memory", " mapping", " and", " addressing", ",", " they", " serve", " different", " purposes", " in", " the", " system", ".", " A", " G", "ART", " is", " specifically", " used", " to", " map", " virtual", " addresses", " used", " by", " the", " CPU", " for", " graphics", " operations", " into", " physical", " addresses", " in", " video", " memory", ",", " while", " an", " I", "/", "O", " M", "M", "U", " maps", " virtual", " addresses", " used", " by", " the", " CPU", " for", " I", "/", "O", " operations", " into", " physical", " addresses", " in", " the", " I", "/", "O", " device", "'", "s", " memory", " space", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Herpy-l%27Arl%C3%A9sienne", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Herpy-l%27Arl%C3%A9sienne", "title": "Herpy-l'Arl\u00e9sienne", "langs": "en,fi,sv,zh,fr", "question": "In which French department is Herpy-l'Arl\u00e9sienne located?", "model_output": " I apologize for the confusion, but Herpy-l'Arl\u00e9sienne is not a specific location in a French department. It seems to be a fictional name, possibly from a novel or play, as I couldn't find any real-life location with that name in France.", "tokens": [" I", " apolog", "ize", " for", " the", " confusion", ",", " but", " Her", "py", "-", "l", "'", "Ar", "l", "\u00e9s", "ienne", " is", " not", " a", " specific", " location", " in", " a", " French", " department", ".", " It", " seems", " to", " be", " a", " fict", "ional", " name", ",", " possibly", " from", " a", " novel", " or", " play", ",", " as", " I", " couldn", "'", "t", " find", " any", " real", "-", "life", " location", " with", " that", " name", " in", " France", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Captain_Morgan", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Captain_Morgan", "title": "Captain Morgan", "langs": "sv,en,fr,fi", "question": "When was Captain Morgan invented?", "model_output": " Captain Morgan, the brand name for a line of rum produced by Diageo, was first introduced in the United States in 1945. However, the image of Captain Morgan as a pirate with a parrot on his shoulder did not appear until 1954. The origin of the actual rum blend is not well documented and there is no evidence to suggest that it was invented before the brand's introduction.", "tokens": [" Captain", " Morgan", ",", " the", " brand", " name", " for", " a", " line", " of", " rum", " produced", " by", " Di", "age", "o", ",", " was", " first", " introduced", " in", " the", " United", " States", " in", " ", "1", "9", "4", "5", ".", " However", ",", " the", " image", " of", " Captain", " Morgan", " as", " a", " pir", "ate", " with", " a", " par", "rot", " on", " his", " shoulder", " did", " not", " appear", " until", " ", "1", "9", "5", "4", ".", " The", " origin", " of", " the", " actual", " rum", " blend", " is", " not", " well", " documented", " and", " there", " is", " no", " evidence", " to", " suggest", " that", " it", " was", " invented", " before", " the", " brand", "'", "s", " introduction", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E4%B8%8B%E5%A1%94%E5%90%89%E5%B0%94", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Nizhny_Tagil", "title": "\u4e0b\u5854\u5409\u5c14", "langs": "zh,en,fi,fr,sv", "question": "In which oblast is Nizhny Tagil located?", "model_output": " Nizhny Tagil is a city located in the Sverdlovsk Oblast (region) of Russia. It is the third-largest city in the region, after Yekaterinburg and Nizhniy Tagil. The city is known for its heavy industry, particularly in metallurgy and machine building.", "tokens": [" N", "iz", "h", "ny", " Tag", "il", " is", " a", " city", " located", " in", " the", " Sver", "dl", "ov", "sk", " O", "bl", "ast", " (", "region", ")", " of", " Russia", ".", " It", " is", " the", " third", "-", "larg", "est", " city", " in", " the", " region", ",", " after", " Y", "ek", "ater", "in", "burg", " and", " N", "iz", "h", "ni", "y", " Tag", "il", ".", " The", " city", " is", " known", " for", " its", " heavy", " industry", ",", " particularly", " in", " metall", "ur", "gy", " and", " machine", " building", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Comt%C3%A9_de_Gogebic", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gogebic_County,_Michigan", "title": "Comt\u00e9 de Gogebic", "langs": "fr,en,fi,sv,zh", "question": "Is there a reservation in Gogebic County?", "model_output": " I couldn't find specific information about a reservation or tribal land in Gogebic County, Michigan. The county is primarily composed of non-Native American communities. However, it's important to note that there are Native American communities and casinos nearby, such as the Lac Vieux Desert Band of Lake Superior Chippewa Indians in Watersmeet and the Hannahville Indian Community in Baraga County. If you have more detailed information about what you're looking for, please let me know!", "tokens": [" I", " couldn", "'", "t", " find", " specific", " information", " about", " a", " reserv", "ation", " or", " trib", "al", " land", " in", " G", "og", "eb", "ic", " County", ",", " Michigan", ".", " The", " county", " is", " primarily", " composed", " of", " non", "-", "Native", " American", " communities", ".", " However", ",", " it", "'", "s", " important", " to", " note", " that", " there", " are", " Native", " American", " communities", " and", " cas", "inos", " nearby", ",", " such", " as", " the", " Lac", " V", "ieux", " Des", "ert", " Band", " of", " Lake", " Super", "ior", " Ch", "ip", "pe", "wa", " Indians", " in", " Wat", "ers", "me", "et", " and", " the", " Hannah", "ville", " Indian", " Community", " in", " Bar", "aga", " County", ".", " If", " you", " have", " more", " detailed", " information", " about", " what", " you", "'", "re", " looking", " for", ",", " please", " let", " me", " know", "!"], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%A5%A7%E6%89%8E%E9%AD%AF%E5%A4%AB", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/O%C5%BCar%C3%B3w", "title": "\u5967\u624e\u9b6f\u592b", "langs": "zh,en,fr,sv", "question": "Does O\u017car\u00f3w have a significant Jewish history?", "model_output": " Yes, O\u017car\u00f3w, a town located in Poland's Mazovia province, does have a significant Jewish history. Before World War II, Jews made up a large percentage of the population in O\u017car\u00f3w. According to historical records, in 1931, out of a total population of approximately 4,500 people, around 2,800 were Jewish.\n\nThe Jewish community in O\u017car\u00f3w had a rich cultural and religious life. They had their own synagogue, schools, and various organizations. The town also had a large market where Jews sold textiles, leather goods, and other merchandise.\n\nHowever, during the Holocaust, most of the Jewish population was killed or forced to flee. In 1942, the Nazis established a labor camp in O\u017car\u00f3w, which was later transformed into a concentration camp. Thousands of Jews from various parts of Poland were brought there and subjected to forced labor, starvation, and brutal treatment. Many died from disease or were killed during mass shootings. By the end of the war, only a few hundred Jews survived out of the pre-war population of around 2,800.\n\nToday, there are several sites in O\u017car\u00f3w that commemorate its Jewish history. These include the ruins of the synagogue, which have been turned into a memorial site, and the Jewish cemetery, which has been restored and is now a protected monument. There is also a museum in the town dedicated to the history of the Jewish community in O\u017car\u00f3w.", "tokens": [" Yes", ",", " O", "\u017c", "ar", "\u00f3w", ",", " a", " town", " located", " in", " Poland", "'", "s", " Maz", "ov", "ia", " province", ",", " does", " have", " a", " significant", " Jewish", " history", ".", " Before", " World", " War", " II", ",", " Jews", " made", " up", " a", " large", " percentage", " of", " the", " population", " in", " O", "\u017c", "ar", "\u00f3w", ".", " According", " to", " historical", " records", ",", " in", " ", "1", "9", "3", "1", ",", " out", " of", " a", " total", " population", " of", " approximately", " ", "4", ",", "5", "0", "0", " people", ",", " around", " ", "2", ",", "8", "0", "0", " were", " Jewish", ".", "\n", "\n", "The", " Jewish", " community", " in", " O", "\u017c", "ar", "\u00f3w", " had", " a", " rich", " cultural", " and", " religious", " life", ".", " They", " had", " their", " own", " syn", "agog", "ue", ",", " schools", ",", " and", " various", " organizations", ".", " The", " town", " also", " had", " a", " large", " market", " where", " Jews", " sold", " text", "iles", ",", " leather", " goods", ",", " and", " other", " merch", "and", "ise", ".", "\n", "\n", "However", ",", " during", " the", " Hol", "oca", "ust", ",", " most", " of", " the", " Jewish", " population", " was", " killed", " or", " forced", " to", " fle", "e", ".", " In", " ", "1", "9", "4", "2", ",", " the", " Naz", "is", " established", " a", " labor", " camp", " in", " O", "\u017c", "ar", "\u00f3w", ",", " which", " was", " later", " transformed", " into", " a", " concentration", " camp", ".", " Th", "ous", "ands", " of", " Jews", " from", " various", " parts", " of", " Poland", " were", " brought", " there", " and", " subject", "ed", " to", " forced", " labor", ",", " star", "v", "ation", ",", " and", " brutal", " treatment", ".", " Many", " died", " from", " disease", " or", " were", " killed", " during", " mass", " shoot", "ings", ".", " By", " the", " end", " of", " the", " war", ",", " only", " a", " few", " hundred", " Jews", " survived", " out", " of", " the", " pre", "-", "war", " population", " of", " around", " ", "2", ",", "8", "0", "0", ".", "\n", "\n", "T", "oday", ",", " there", " are", " several", " sites", " in", " O", "\u017c", "ar", "\u00f3w", " that", " comm", "emor", "ate", " its", " Jewish", " history", ".", " These", " include", " the", " ru", "ins", " of", " the", " syn", "agog", "ue", ",", " which", " have", " been", " turned", " into", " a", " memorial", " site", ",", " and", " the", " Jewish", " c", "emetery", ",", " which", " has", " been", " restored", " and", " is", " now", " a", " protected", " monument", ".", " There", " is", " also", " a", " museum", " in", " the", " town", " dedicated", " to", " the", " history", " of", " the", " Jewish", " community", " in", " O", "\u017c", "ar", "\u00f3w", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Fomitiporia", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Fomitiporia", "title": "Fomitiporia", "langs": "sv,en,fi,zh", "question": "Are there fungi from the genus Fomitiporia outside of Africa?", "model_output": " Yes, there are species of Fomitiporia (also known as Brittle Polypores or Bearded Bracket Fungi) found outside of Africa. This genus is distributed worldwide, with many species being native to Asia, North America, and Europe. Some well-known species include Fomitiporia mediterranea in Europe and the Mediterranean region, Fomitiporia septica in North America, and Fomitiporia parvispora in China. These fungi are characterized by their bracket-shaped fruiting bodies that have a bearded appearance due to the fringe of fine hairs on their undersides.", "tokens": [" Yes", ",", " there", " are", " species", " of", " F", "om", "it", "ip", "oria", " (", "also", " known", " as", " Br", "ittle", " Pol", "yp", "ores", " or", " Be", "arded", " Br", "acket", " F", "ung", "i", ")", " found", " outside", " of", " Africa", ".", " This", " genus", " is", " distributed", " worldwide", ",", " with", " many", " species", " being", " native", " to", " Asia", ",", " North", " America", ",", " and", " Europe", ".", " Some", " well", "-", "known", " species", " include", " F", "om", "it", "ip", "oria", " med", "iterr", "ane", "a", " in", " Europe", " and", " the", " Mediterranean", " region", ",", " F", "om", "it", "ip", "oria", " sept", "ica", " in", " North", " America", ",", " and", " F", "om", "it", "ip", "oria", " par", "vis", "por", "a", " in", " China", ".", " These", " fun", "gi", " are", " characterized", " by", " their", " br", "acket", "-", "shaped", " fru", "iting", " bodies", " that", " have", " a", " be", "arded", " appearance", " due", " to", " the", " f", "ringe", " of", " fine", " h", "airs", " on", " their", " unders", "ides", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/%C3%96gonh%C3%A5la", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Orbit_(anatomy)", "title": "\u00d6gonh\u00e5la", "langs": "sv,en,fr,fi,zh", "question": "How many embryologically distinct bony structures are the walls of the orbit derived from?", "model_output": " The walls of the orbit, which is the bony cavity that houses the eye and its associated muscles and nerves, are derived from six embryologically distinct bones. These bones include:\n\n1. Frontal bone: The anterior part of the orbital wall, located at the forehead.\n2. Zygomatic bone: The lateral part of the orbital wall, which forms the cheekbone.\n3. Sphenoid bone: The posterior and inferior parts of the orbital wall, including the superior and lateral margins of the optic foramen (where the optic nerve exits the skull).\n4. Ethmoid bone: The medial part of the orbital wall, which forms the bony septum between the two eyes.\n5. Maxilla bone: The inferior part of the orbital wall, which forms the floor of the orbit and the anterior part of the maxillary sinus.\n6. Palatine bone: The posterior part of the orbital floor, which forms the lateral wall of the nasal cavity and the medial wall of the maxillary sinus.\n\nTherefore, the walls of the orbit are derived from six embryologically distinct bony structures.", "tokens": [" The", " walls", " of", " the", " orbit", ",", " which", " is", " the", " b", "ony", " c", "avity", " that", " houses", " the", " eye", " and", " its", " associated", " muscles", " and", " nerves", ",", " are", " derived", " from", " six", " emb", "ry", "ologically", " distinct", " bones", ".", " These", " bones", " include", ":", "\n", "\n", "1", ".", " Front", "al", " bone", ":", " The", " anterior", " part", " of", " the", " orb", "ital", " wall", ",", " located", " at", " the", " forehead", ".", "\n", "2", ".", " Z", "yg", "om", "atic", " bone", ":", " The", " later", "al", " part", " of", " the", " orb", "ital", " wall", ",", " which", " forms", " the", " cheek", "bone", ".", "\n", "3", ".", " Sp", "hen", "oid", " bone", ":", " The", " posterior", " and", " inferior", " parts", " of", " the", " orb", "ital", " wall", ",", " including", " the", " superior", " and", " later", "al", " marg", "ins", " of", " the", " opt", "ic", " for", "amen", " (", "where", " the", " opt", "ic", " nerve", " ex", "its", " the", " skull", ").", "\n", "4", ".", " E", "thm", "oid", " bone", ":", " The", " med", "ial", " part", " of", " the", " orb", "ital", " wall", ",", " which", " forms", " the", " b", "ony", " sept", "um", " between", " the", " two", " eyes", ".", "\n", "5", ".", " Max", "illa", " bone", ":", " The", " inferior", " part", " of", " the", " orb", "ital", " wall", ",", " which", " forms", " the", " floor", " of", " the", " orbit", " and", " the", " anterior", " part", " of", " the", " max", "ill", "ary", " sin", "us", ".", "\n", "6", ".", " Pal", "at", "ine", " bone", ":", " The", " posterior", " part", " of", " the", " orb", "ital", " floor", ",", " which", " forms", " the", " later", "al", " wall", " of", " the", " nas", "al", " c", "avity", " and", " the", " med", "ial", " wall", " of", " the", " max", "ill", "ary", " sin", "us", ".", "\n", "\n", "There", "fore", ",", " the", " walls", " of", " the", " orbit", " are", " derived", " from", " six", " emb", "ry", "ologically", " distinct", " b", "ony", " structures", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%9C%A3%E4%BE%9D%E8%A5%BF%E5%A4%9A%E7%A6%84%E5%A0%82_(%E7%BD%97%E9%A9%AC)", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sant%27Isidoro_a_Capo_le_Case", "title": "\u5723\u4f9d\u897f\u591a\u7984\u5802 (\u7f57\u9a6c)", "langs": "zh,en,fr,sv", "question": "How many cloisters are there in Sant'Isidoro a Capo le Case?", "model_output": " Sant'Isidoro a Capo le Case is a historic center located in the province of Palermo, Sicily, Italy. It is known for its beautiful Baroque churches and palaces. However, there is no cloister specifically mentioned in Sant'Isidoro a Capo le Case that is renowned or historically significant enough to be counted separately. Therefore, there is no definitive answer to the number of cloisters in Sant'Isidoro a Capo le Case.", "tokens": [" Sant", "'", "Is", "id", "oro", " a", " Cap", "o", " le", " Case", " is", " a", " historic", " center", " located", " in", " the", " province", " of", " Pal", "ermo", ",", " Sic", "ily", ",", " Italy", ".", " It", " is", " known", " for", " its", " beautiful", " Bar", "o", "que", " churches", " and", " pal", "aces", ".", " However", ",", " there", " is", " no", " clo", "ister", " specifically", " mentioned", " in", " Sant", "'", "Is", "id", "oro", " a", " Cap", "o", " le", " Case", " that", " is", " renown", "ed", " or", " histor", "ically", " significant", " enough", " to", " be", " counted", " separately", ".", " Therefore", ",", " there", " is", " no", " definit", "ive", " answer", " to", " the", " number", " of", " clo", "ister", "s", " in", " Sant", "'", "Is", "id", "oro", " a", " Cap", "o", " le", " Case", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Championnat_d%27Europe_f%C3%A9minin_de_handball_2016", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2016_European_Women%27s_Handball_Championship", "title": "Championnat d'Europe f\u00e9minin de handball 2016", "langs": "fr,en,fi,sv", "question": "Who won the 2016 European Women's Handball Championship?", "model_output": " The 2016 European Women's Handball Championship was won by the Norwegian national team. They defeated France in the final match with a score of 23-26. This was their ninth title in this competition, making them the most successful team in the history of the European Women's Handball Championship.", "tokens": [" The", " ", "2", "0", "1", "6", " European", " Women", "'", "s", " Hand", "ball", " Championship", " was", " won", " by", " the", " Norweg", "ian", " national", " team", ".", " They", " defeated", " France", " in", " the", " final", " match", " with", " a", " score", " of", " ", "2", "3", "-", "2", "6", ".", " This", " was", " their", " nin", "th", " title", " in", " this", " competition", ",", " making", " them", " the", " most", " successful", " team", " in", " the", " history", " of", " the", " European", " Women", "'", "s", " Hand", "ball", " Championship", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Amoncourt", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Amoncourt", "title": "Amoncourt", "langs": "sv,en,fr,zh", "question": "Where is Amoncourt located?", "model_output": " Amoncourt is not a specific location that I could find with certainty. It could potentially refer to several different places, as there are various towns and villages named \"Amoncourt\" or similar in France and Belgium. Without more context, it's difficult to provide an accurate answer. If you could please specify which Amoncourt you are referring to, I would be happy to help with any additional information I can find.", "tokens": [" A", "mon", "court", " is", " not", " a", " specific", " location", " that", " I", " could", " find", " with", " certain", "ty", ".", " It", " could", " potentially", " refer", " to", " several", " different", " places", ",", " as", " there", " are", " various", " towns", " and", " villages", " named", " \"", "A", "mon", "court", "\"", " or", " similar", " in", " France", " and", " Belgium", ".", " Without", " more", " context", ",", " it", "'", "s", " difficult", " to", " provide", " an", " accurate", " answer", ".", " If", " you", " could", " please", " specify", " which", " A", "mon", "court", " you", " are", " referring", " to", ",", " I", " would", " be", " happy", " to", " help", " with", " any", " additional", " information", " I", " can", " find", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kremlin_(fortification)", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Kremlin_(fortification)", "title": "Kremlin (fortification)", "langs": "en,fr,fi,sv,zh", "question": "Are kremlins similar to detinets?", "model_output": " Kremlin and Detinets are two distinct historical structures in Russia, although they are closely related and often associated with each other.\n\nThe Moscow Kremlin is a historic fortified complex at the heart of Moscow, Russia, which has served as the main residence of the Russian rulers since the 14th century. It includes various palaces, cathedrals, and administrative buildings. The Kremlin is surrounded by thick walls and towers, making it a formidable fortress.\n\nDetinets, on the other hand, was the original fortified core of the Moscow Kremlin. It was built in the late 13th century and served as the residence of the Grand Prince of Moscow and his court. Detinets means \"citadel\" or \"fortress\" in Russian. It is a smaller, more compact area within the larger Kremlin complex, which includes the Cathedral Square with its famous cathedrals such as St. Basil's Cathedral and the Archangel Michael Cathedral.\n\nSo while both structures are fortified complexes and have served residential and administrative functions, the Moscow Kremlin is a larger complex that includes Detinets as one of its parts.", "tokens": [" K", "rem", "lin", " and", " Det", "in", "ets", " are", " two", " distinct", " historical", " structures", " in", " Russia", ",", " although", " they", " are", " closely", " related", " and", " often", " associated", " with", " each", " other", ".", "\n", "\n", "The", " Moscow", " K", "rem", "lin", " is", " a", " historic", " fort", "ified", " complex", " at", " the", " heart", " of", " Moscow", ",", " Russia", ",", " which", " has", " served", " as", " the", " main", " residence", " of", " the", " Russian", " rul", "ers", " since", " the", " ", "1", "4", "th", " century", ".", " It", " includes", " various", " pal", "aces", ",", " cat", "hed", "r", "als", ",", " and", " administrative", " buildings", ".", " The", " K", "rem", "lin", " is", " surrounded", " by", " thick", " walls", " and", " tow", "ers", ",", " making", " it", " a", " form", "id", "able", " fort", "ress", ".", "\n", "\n", "Det", "in", "ets", ",", " on", " the", " other", " hand", ",", " was", " the", " original", " fort", "ified", " core", " of", " the", " Moscow", " K", "rem", "lin", ".", " It", " was", " built", " in", " the", " late", " ", "1", "3", "th", " century", " and", " served", " as", " the", " residence", " of", " the", " Grand", " Prince", " of", " Moscow", " and", " his", " court", ".", " Det", "in", "ets", " means", " \"", "cit", "adel", "\"", " or", " \"", "fort", "ress", "\"", " in", " Russian", ".", " It", " is", " a", " smaller", ",", " more", " compact", " area", " within", " the", " larger", " K", "rem", "lin", " complex", ",", " which", " includes", " the", " Cat", "hedral", " Square", " with", " its", " famous", " cat", "hed", "r", "als", " such", " as", " St", ".", " Bas", "il", "'", "s", " Cat", "hedral", " and", " the", " Arch", "angel", " Michael", " Cat", "hedral", ".", "\n", "\n", "So", " while", " both", " structures", " are", " fort", "ified", " complex", "es", " and", " have", " served", " residential", " and", " administrative", " functions", ",", " the", " Moscow", " K", "rem", "lin", " is", " a", " larger", " complex", " that", " includes", " Det", "in", "ets", " as", " one", " of", " its", " parts", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hamilton_Academical_F.C.", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hamilton_Academical_F.C.", "title": "Hamilton Academical F.C.", "langs": "en,fi,sv,zh,fr", "question": "Where do Hamilton Academical F.C.'s play their home matches?", "model_output": " Hamilton Academical Football Club plays their home matches at New Douglas Park, which is located in Hamilton, South Lanarkshire, Scotland. The stadium has a capacity of around 6,000 and has been the home ground of Hamilton Academical since 1878, making it one of the oldest football grounds in the world still in use by a single club.", "tokens": [" Hamilton", " Academ", "ical", " Football", " Club", " plays", " their", " home", " matches", " at", " New", " Douglas", " Park", ",", " which", " is", " located", " in", " Hamilton", ",", " South", " Lan", "ark", "shire", ",", " Scotland", ".", " The", " stadium", " has", " a", " capacity", " of", " around", " ", "6", ",", "0", "0", "0", " and", " has", " been", " the", " home", " ground", " of", " Hamilton", " Academ", "ical", " since", " ", "1", "8", "7", "8", ",", " making", " it", " one", " of", " the", " oldest", " football", " grounds", " in", " the", " world", " still", " in", " use", " by", " a", " single", " club", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/The_Leftovers", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/The_Leftovers_(TV_series)", "title": "The Leftovers", "langs": "fr,en,fi,sv", "question": "Who played the police chief in The Leftovers?", "model_output": " In the HBO series \"The Leftovers,\" the police chief was portrayed by actor Kevin Carroll. He appeared in all three seasons of the show, which aired from 2014 to 2017. Carroll brought depth and complexity to the character, adding another layer to the intriguing world of \"The Leftovers.\"", "tokens": [" In", " the", " H", "BO", " series", " \"", "The", " L", "ef", "to", "vers", ",\"", " the", " police", " chief", " was", " port", "rayed", " by", " actor", " Kevin", " Car", "roll", ".", " He", " appeared", " in", " all", " three", " seasons", " of", " the", " show", ",", " which", " a", "ired", " from", " ", "2", "0", "1", "4", " to", " ", "2", "0", "1", "7", ".", " Car", "roll", " brought", " depth", " and", " complexity", " to", " the", " character", ",", " adding", " another", " layer", " to", " the", " intr", "igu", "ing", " world", " of", " \"", "The", " L", "ef", "to", "vers", ".\""], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/HMY_Britannia", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/HMY_Britannia", "title": "HMY Britannia", "langs": "sv,en,fr,fi,zh", "question": "Where is HMY Britannia berthed?", "model_output": " HMY Britannia, the Royal Yacht of Her Majesty The Queen, is currently berthed at Aberdeen Harbour in Scotland. She was moved there from her previous berth in Southampton, England, in 2012. The yacht is open to visitors during the summer months as part of the Royal Deeside attraction.", "tokens": [" H", "MY", " Brit", "ann", "ia", ",", " the", " Royal", " Y", "acht", " of", " Her", " Maj", "esty", " The", " Queen", ",", " is", " currently", " b", "ert", "hed", " at", " A", "ber", "de", "en", " Har", "bour", " in", " Scotland", ".", " She", " was", " moved", " there", " from", " her", " previous", " ber", "th", " in", " South", "ampton", ",", " England", ",", " in", " ", "2", "0", "1", "2", ".", " The", " y", "acht", " is", " open", " to", " visitors", " during", " the", " summer", " months", " as", " part", " of", " the", " Royal", " De", "es", "ide", " attraction", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Delley-Portalban", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Delley-Portalban", "title": "Delley-Portalban", "langs": "fr,en,sv,zh", "question": "When was the municipality of Delley-Portalban created?", "model_output": " The municipality of Delley-Portalban was created on January 1, 2004. It was formed through the merger of two neighboring communes, Delley and Portalban, as part of a wave of municipal consolidations in Switzerland.", "tokens": [" The", " municip", "ality", " of", " Del", "ley", "-", "Port", "al", "ban", " was", " created", " on", " January", " ", "1", ",", " ", "2", "0", "0", "4", ".", " It", " was", " formed", " through", " the", " mer", "ger", " of", " two", " neighbor", "ing", " communes", ",", " Del", "ley", " and", " Portal", "ban", ",", " as", " part", " of", " a", " wave", " of", " municipal", " consolid", "ations", " in", " Switzerland", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Steelville,_Missouri", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Steelville,_Missouri", "title": "Steelville, Missouri", "langs": "en,fr,sv,zh", "question": "Who were the first settlers of Steelville, Missouri?", "model_output": " The exact identities of the very first settlers in Steelville, Missouri, are not definitively known. However, we do have some information about early settlers and pioneers who played significant roles in the development of the community.\n\nOne of the earliest recorded settlers was John H. McMurtry, who arrived in 1835. He is believed to have built a log cabin near the present-day site of Steelville. McMurtry served as the first postmaster when the town's post office was established in 1840.\n\nAnother early settler was John H. Dillon, who came to the area around 1836. He is credited with helping to establish the town of Steelville and served as its first sheriff.\n\nOther early settlers included the families of James W. McClure, William H. McClure, and John M. McClure, who arrived in the late 1830s or early 1840s. These families were among the founders of the First Presbyterian Church in Steelville, which was organized in 1842.\n\nIt's important to note that these settlers likely arrived in small groups over an extended period of time, and there may have been other early settlers whose names are not recorded in history. Additionally, some sources suggest that there were Native American inhabitants in the area prior to European settlement, but this is not well-documented.", "tokens": [" The", " exact", " ident", "ities", " of", " the", " very", " first", " sett", "lers", " in", " Steel", "ville", ",", " Missouri", ",", " are", " not", " definit", "ively", " known", ".", " However", ",", " we", " do", " have", " some", " information", " about", " early", " sett", "lers", " and", " pione", "ers", " who", " played", " significant", " roles", " in", " the", " development", " of", " the", " community", ".", "\n", "\n", "One", " of", " the", " earliest", " recorded", " sett", "lers", " was", " John", " H", ".", " Mc", "M", "ur", "try", ",", " who", " arrived", " in", " ", "1", "8", "3", "5", ".", " He", " is", " believed", " to", " have", " built", " a", " log", " cabin", " near", " the", " present", "-", "day", " site", " of", " Steel", "ville", ".", " Mc", "M", "ur", "try", " served", " as", " the", " first", " post", "master", " when", " the", " town", "'", "s", " post", " office", " was", " established", " in", " ", "1", "8", "4", "0", ".", "\n", "\n", "An", "other", " early", " sett", "ler", " was", " John", " H", ".", " D", "illon", ",", " who", " came", " to", " the", " area", " around", " ", "1", "8", "3", "6", ".", " He", " is", " cred", "ited", " with", " helping", " to", " establish", " the", " town", " of", " Steel", "ville", " and", " served", " as", " its", " first", " sh", "er", "iff", ".", "\n", "\n", "Other", " early", " sett", "lers", " included", " the", " families", " of", " James", " W", ".", " Mc", "Cl", "ure", ",", " William", " H", ".", " Mc", "Cl", "ure", ",", " and", " John", " M", ".", " Mc", "Cl", "ure", ",", " who", " arrived", " in", " the", " late", " ", "1", "8", "3", "0", "s", " or", " early", " ", "1", "8", "4", "0", "s", ".", " These", " families", " were", " among", " the", " found", "ers", " of", " the", " First", " Pres", "by", "ter", "ian", " Church", " in", " Steel", "ville", ",", " which", " was", " organized", " in", " ", "1", "8", "4", "2", ".", "\n", "\n", "It", "'", "s", " important", " to", " note", " that", " these", " sett", "lers", " likely", " arrived", " in", " small", " groups", " over", " an", " extended", " period", " of", " time", ",", " and", " there", " may", " have", " been", " other", " early", " sett", "lers", " whose", " names", " are", " not", " recorded", " in", " history", ".", " Additionally", ",", " some", " sources", " suggest", " that", " there", " were", " Native", " American", " inhabitants", " in", " the", " area", " prior", " to", " European", " settlement", ",", " but", " this", " is", " not", " well", "-", "document", "ed", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Tucum%C3%A1ntangara", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Tucum%C3%A1n_mountain_finch", "title": "Tucum\u00e1ntangara", "langs": "sv,en,fr,fi", "question": "Which genus does the Tucum\u00e1n mountain finch belong to?", "model_output": " The Tucum\u00e1n Mountain Finch, also known as the Andes Tinamou or Tucum\u00e1n Tinamou (Platyspilus leucostictus), is not actually a finch. It belongs to the tinamou family, which is in the order Tinamiformes and not the Passeriformes order where finches are found. Therefore, it does not belong to any specific genus of finches.", "tokens": [" The", " T", "uc", "um", "\u00e1n", " Mountain", " Fin", "ch", ",", " also", " known", " as", " the", " And", "es", " T", "in", "am", "ou", " or", " T", "uc", "um", "\u00e1n", " T", "in", "am", "ou", " (", "Pl", "at", "ys", "p", "il", "us", " le", "uc", "ost", "ict", "us", "),", " is", " not", " actually", " a", " fin", "ch", ".", " It", " belongs", " to", " the", " tin", "am", "ou", " family", ",", " which", " is", " in", " the", " order", " T", "in", "am", "iform", "es", " and", " not", " the", " Pas", "ser", "iform", "es", " order", " where", " fin", "ches", " are", " found", ".", " Therefore", ",", " it", " does", " not", " belong", " to", " any", " specific", " genus", " of", " fin", "ches", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E4%B8%96%E7%95%8C%E5%9B%BD%E9%99%85%E8%B1%A1%E6%A3%8B%E8%81%94%E5%90%88%E4%BC%9A", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/FIDE", "title": "\u4e16\u754c\u56fd\u9645\u8c61\u68cb\u8054\u5408\u4f1a", "langs": "zh,en,fi,fr,sv", "question": "Which country is the World Chess Federation based in?", "model_output": " The World Chess Federation, also known as FIDE (F\u00e9d\u00e9ration Internationale des \u00c9checs), is not based in any one specific country. It is an international organization with its headquarters currently located in Minsk, Belarus. However, it maintains offices in several countries and holds various events around the world.", "tokens": [" The", " World", " Che", "ss", " Federation", ",", " also", " known", " as", " F", "IDE", " (", "F", "\u00e9d", "\u00e9ration", " Intern", "ationale", " des", " \u00c9", "che", "cs", "),", " is", " not", " based", " in", " any", " one", " specific", " country", ".", " It", " is", " an", " international", " organization", " with", " its", " headquarters", " currently", " located", " in", " M", "ins", "k", ",", " Bel", "ar", "us", ".", " However", ",", " it", " maint", "ains", " offices", " in", " several", " countries", " and", " holds", " various", " events", " around", " the", " world", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E6%B3%95%E7%93%A6%E6%8B%89%E5%BE%B7%E6%8B%89%E9%87%8C%E9%9F%A6%E6%8B%89", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Favara,_Valencia", "title": "\u6cd5\u74e6\u62c9\u5fb7\u62c9\u91cc\u97e6\u62c9", "langs": "zh,en,fr,sv", "question": "In which country is Favara, Valencia located?", "model_output": " I apologize for any confusion, but there seems to be a misunderstanding in the question. Favara is not a place located in Valencia, Spain. Valencia is a city and a community in the Valencian Community autonomous community in eastern Spain. If you have intended to ask about a specific location within Valencia, please provide more details so I can help you accurately.", "tokens": [" I", " apolog", "ize", " for", " any", " confusion", ",", " but", " there", " seems", " to", " be", " a", " misunder", "standing", " in", " the", " question", ".", " F", "av", "ara", " is", " not", " a", " place", " located", " in", " Val", "encia", ",", " Spain", ".", " Val", "encia", " is", " a", " city", " and", " a", " community", " in", " the", " Val", "enc", "ian", " Community", " autonom", "ous", " community", " in", " eastern", " Spain", ".", " If", " you", " have", " intended", " to", " ask", " about", " a", " specific", " location", " within", " Val", "encia", ",", " please", " provide", " more", " details", " so", " I", " can", " help", " you", " accurately", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%89%8D485%E5%B9%B4", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/485_BC", "title": "\u524d485\u5e74", "langs": "zh,en,fi,fr,sv", "question": "What year was known as the Year of the Consulship of Cornelius and Vibulanus?", "model_output": " The Year of the Consulship of Cornelius and Vibulanus is not specifically identified with a particular year in ancient Roman history. This term refers to the consular year (a year when two consuls served) during which Gaius Cornelius Lentulus and Publius Vibulius Rufus held office. However, we do not have an exact date for this consulship as the records from that time are incomplete. It is believed to have taken place between 122 BC and 56 BC based on various historical sources. Without more specific information, it is impossible to provide a definitive answer.", "tokens": [" The", " Year", " of", " the", " Cons", "ul", "ship", " of", " Corn", "el", "ius", " and", " V", "ib", "ul", "an", "us", " is", " not", " specifically", " identified", " with", " a", " particular", " year", " in", " ancient", " Roman", " history", ".", " This", " term", " refers", " to", " the", " cons", "ular", " year", " (", "a", " year", " when", " two", " cons", "uls", " served", ")", " during", " which", " G", "ai", "us", " Corn", "el", "ius", " L", "ent", "ulus", " and", " Pub", "li", "us", " V", "ib", "ul", "ius", " R", "uf", "us", " held", " office", ".", " However", ",", " we", " do", " not", " have", " an", " exact", " date", " for", " this", " cons", "ul", "ship", " as", " the", " records", " from", " that", " time", " are", " in", "complete", ".", " It", " is", " believed", " to", " have", " taken", " place", " between", " ", "1", "2", "2", " BC", " and", " ", "5", "6", " BC", " based", " on", " various", " historical", " sources", ".", " Without", " more", " specific", " information", ",", " it", " is", " impossible", " to", " provide", " a", " definit", "ive", " answer", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/BMW_X2", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/BMW_X2", "title": "BMW X2", "langs": "en,fi,sv,zh", "question": "Where is the BMW X2 assembled?", "model_output": " The BMW X2 is assembled at various BMW plants around the world, depending on the specific model and production year. Here are some of the locations where the BMW X2 has been or is currently being produced:\n\n1. Regensburg, Germany: This plant produces the first generation (F44) BMW X2 for the European market.\n2. San Luis Potosi, Mexico: BMW Manufacturing Co. in San Luis Potosi assembles the BMW X2 sDrive25e and xDrive25e models for the North American market.\n3. Shenyang, China: BMW Brilliance Automotive (BBA) in Shenyang produces the BMW X2 for the Chinese market and some export markets.\n4. Rosslyn, South Africa: BMW South Africa Produces the BMW X2 xDrive25e for the South African market and some export markets.\n\nPlease note that production locations may change over time due to various factors such as demand, capacity, and cost considerations. Always check with your local BMW dealer or the official BMW website for the most up-to-date information on where a specific BMW X2 model is being assembled.", "tokens": [" The", " BM", "W", " X", "2", " is", " assembled", " at", " various", " BM", "W", " plants", " around", " the", " world", ",", " depending", " on", " the", " specific", " model", " and", " production", " year", ".", " Here", " are", " some", " of", " the", " locations", " where", " the", " BM", "W", " X", "2", " has", " been", " or", " is", " currently", " being", " produced", ":", "\n", "\n", "1", ".", " Reg", "ens", "burg", ",", " Germany", ":", " This", " plant", " produces", " the", " first", " generation", " (", "F", "4", "4", ")", " BM", "W", " X", "2", " for", " the", " European", " market", ".", "\n", "2", ".", " San", " Luis", " Pot", "osi", ",", " Mexico", ":", " BM", "W", " Manufact", "uring", " Co", ".", " in", " San", " Luis", " Pot", "osi", " as", "semb", "les", " the", " BM", "W", " X", "2", " s", "D", "rive", "2", "5", "e", " and", " x", "D", "rive", "2", "5", "e", " models", " for", " the", " North", " American", " market", ".", "\n", "3", ".", " S", "hen", "y", "ang", ",", " China", ":", " BM", "W", " Br", "ill", "iance", " Autom", "otive", " (", "B", "BA", ")", " in", " S", "hen", "y", "ang", " produces", " the", " BM", "W", " X", "2", " for", " the", " Chinese", " market", " and", " some", " export", " markets", ".", "\n", "4", ".", " Ross", "lyn", ",", " South", " Africa", ":", " BM", "W", " South", " Africa", " Produ", "ces", " the", " BM", "W", " X", "2", " x", "D", "rive", "2", "5", "e", " for", " the", " South", " African", " market", " and", " some", " export", " markets", ".", "\n", "\n", "Please", " note", " that", " production", " locations", " may", " change", " over", " time", " due", " to", " various", " factors", " such", " as", " demand", ",", " capacity", ",", " and", " cost", " consider", "ations", ".", " Always", " check", " with", " your", " local", " BM", "W", " dealer", " or", " the", " official", " BM", "W", " website", " for", " the", " most", " up", "-", "to", "-", "date", " information", " on", " where", " a", " specific", " BM", "W", " X", "2", " model", " is", " being", " assembled", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E7%A7%8B%E5%A4%95_(%E6%9C%9D%E9%AE%AE%E5%8D%8A%E5%B3%B6)", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Chuseok", "title": "\u79cb\u5915 (\u671d\u9bae\u534a\u5cf6)", "langs": "zh,en,fr,sv", "question": "How many days do the celebrations for Chuseok last in South Korea?", "model_output": " Chuseok, also known as Korean Thanksgiving, is a three-day holiday in South Korea. It falls on the 15th day of the eight month in the lunar calendar, and the holiday usually lasts from September 23 to September 25 in the solar calendar. However, if the 15th falls on a weekend, then the following Monday will also be designated as a national holiday. So technically, it can last from three to five days depending on the lunar calendar position and weekend effects.", "tokens": [" Ch", "use", "ok", ",", " also", " known", " as", " Korean", " Thank", "sg", "iving", ",", " is", " a", " three", "-", "day", " holiday", " in", " South", " Korea", ".", " It", " falls", " on", " the", " ", "1", "5", "th", " day", " of", " the", " eight", " month", " in", " the", " lun", "ar", " calendar", ",", " and", " the", " holiday", " usually", " last", "s", " from", " September", " ", "2", "3", " to", " September", " ", "2", "5", " in", " the", " solar", " calendar", ".", " However", ",", " if", " the", " ", "1", "5", "th", " falls", " on", " a", " weekend", ",", " then", " the", " following", " Monday", " will", " also", " be", " designated", " as", " a", " national", " holiday", ".", " So", " technically", ",", " it", " can", " last", " from", " three", " to", " five", " days", " depending", " on", " the", " lun", "ar", " calendar", " position", " and", " weekend", " effects", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Agastache", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Agastache", "title": "Agastache", "langs": "fr,en,fi,sv,zh", "question": "How many species of Agastache are there?", "model_output": " There are approximately 30 to 35 recognized species in the Agastache genus, according to various botanical sources. These herbs are commonly known as hyssop or hummingbird mints due to their aromatic leaves and attractive flowers that attract hummingbirds. The number of species may vary slightly depending on the taxonomic classification used.", "tokens": [" There", " are", " approximately", " ", "3", "0", " to", " ", "3", "5", " recognized", " species", " in", " the", " Ag", "ast", "ache", " genus", ",", " according", " to", " various", " bot", "an", "ical", " sources", ".", " These", " her", "bs", " are", " commonly", " known", " as", " hy", "ss", "op", " or", " hum", "ming", "bird", " mint", "s", " due", " to", " their", " arom", "atic", " leaves", " and", " attractive", " flowers", " that", " attract", " hum", "ming", "bird", "s", ".", " The", " number", " of", " species", " may", " vary", " slightly", " depending", " on", " the", " tax", "onom", "ic", " classification", " used", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gampel-Bratsch", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gampel-Bratsch", "title": "Gampel-Bratsch", "langs": "en,fr,sv,zh", "question": "In which year were the Gampel and Bratsch municipalities merged?", "model_output": " I apologize for any confusion, but there seems to be a missing context in your question. Gampel and Bratsch are indeed two municipalities located in the canton of Graub\u00fcnden in Switzerland. However, they were not merged into one single municipality. They have remained separate entities up until now. Therefore, there is no year to provide as an answer for this question.", "tokens": [" I", " apolog", "ize", " for", " any", " confusion", ",", " but", " there", " seems", " to", " be", " a", " missing", " context", " in", " your", " question", ".", " G", "amp", "el", " and", " Br", "ats", "ch", " are", " indeed", " two", " municipal", "ities", " located", " in", " the", " cant", "on", " of", " Gra", "ub", "\u00fcnd", "en", " in", " Switzerland", ".", " However", ",", " they", " were", " not", " merged", " into", " one", " single", " municip", "ality", ".", " They", " have", " remained", " separate", " entities", " up", " until", " now", ".", " Therefore", ",", " there", " is", " no", " year", " to", " provide", " as", " an", " answer", " for", " this", " question", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/D%C3%A9partement_de_Federal", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Federal_Department", "title": "D\u00e9partement de Federal", "langs": "fr,en,sv,zh", "question": "In which province is the Federal Department of Argentina?", "model_output": " The Federal Department is not a province in Argentina. Argentina is a sovereign country located in South America, and it is composed of 23 provinces and the Autonomous City of Buenos Aires. The Federal Government is the central government that administers national affairs and is responsible for maintaining law and order throughout the country.", "tokens": [" The", " Federal", " Department", " is", " not", " a", " province", " in", " Argentina", ".", " Argentina", " is", " a", " sovere", "ign", " country", " located", " in", " South", " America", ",", " and", " it", " is", " composed", " of", " ", "2", "3", " provin", "ces", " and", " the", " Aut", "onom", "ous", " City", " of", " Buenos", " Aires", ".", " The", " Federal", " Government", " is", " the", " central", " government", " that", " administer", "s", " national", " affairs", " and", " is", " responsible", " for", " maintaining", " law", " and", " order", " throughout", " the", " country", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Terrazzo,_Veneto", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Terrazzo,_Veneto", "title": "Terrazzo, Veneto", "langs": "sv,en,fr,zh", "question": "How far is Terrazzo from Venice?", "model_output": " Terrazzo is not a specific location but rather a type of flooring or decorative surface made from crushed marble, granite, glass, or other materials. It originated in Italy, and the name comes from the Italian word \"terrazza,\" which means terrace.\n\nVenice, on the other hand, is a city located in northeastern Italy, on a group of islands in the Adriatic Sea. The distance between Terrazzo (as a material) and Venice depends on where you are measuring from. If you mean the distance between the production or use of Terrazzo and Venice, it can be quite short since Terrazzo is a common building material in Italy, including in Venice. However, if you mean the physical distance between the two, the closest major city to Venice where Terrazzo might be produced is Marmirolo, which is about 50 kilometers (31 miles) southwest of Venice.", "tokens": [" Ter", "raz", "zo", " is", " not", " a", " specific", " location", " but", " rather", " a", " type", " of", " floor", "ing", " or", " decor", "ative", " surface", " made", " from", " crushed", " marble", ",", " gran", "ite", ",", " glass", ",", " or", " other", " materials", ".", " It", " origin", "ated", " in", " Italy", ",", " and", " the", " name", " comes", " from", " the", " Italian", " word", " \"", "ter", "raz", "za", ",\"", " which", " means", " terr", "ace", ".", "\n", "\n", "V", "en", "ice", ",", " on", " the", " other", " hand", ",", " is", " a", " city", " located", " in", " nort", "he", "astern", " Italy", ",", " on", " a", " group", " of", " islands", " in", " the", " Ad", "ri", "atic", " Sea", ".", " The", " distance", " between", " Ter", "raz", "zo", " (", "as", " a", " material", ")", " and", " Ven", "ice", " depends", " on", " where", " you", " are", " measuring", " from", ".", " If", " you", " mean", " the", " distance", " between", " the", " production", " or", " use", " of", " Ter", "raz", "zo", " and", " Ven", "ice", ",", " it", " can", " be", " quite", " short", " since", " Ter", "raz", "zo", " is", " a", " common", " building", " material", " in", " Italy", ",", " including", " in", " Ven", "ice", ".", " However", ",", " if", " you", " mean", " the", " physical", " distance", " between", " the", " two", ",", " the", " closest", " major", " city", " to", " Ven", "ice", " where", " Ter", "raz", "zo", " might", " be", " produced", " is", " Mar", "mi", "ro", "lo", ",", " which", " is", " about", " ", "5", "0", " kilom", "eters", " (", "3", "1", " miles", ")", " south", "west", " of", " Ven", "ice", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Arts_and_Humanities_Citation_Index", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Arts_and_Humanities_Citation_Index", "title": "Arts and Humanities Citation Index", "langs": "en,fr,fi,zh", "question": "Is the Arts and Humanities Citation Index still maintained?", "model_output": " Yes, the Arts and Humanities Citation Index (AHCI) is still maintained and updated by Clarivate Analytics. It is part of the Web of Science Core Collection, which also includes other citation indexes such as the Science Citation Index Expanded and the Social Sciences Citation Index. The AHCI covers a wide range of disciplines in the arts and humanities, including archaeology, area studies, art, classical studies, history, literature, philosophy, religion, and linguistics. It provides access to current and retrospective information from thousands of scholarly journals, conference proceedings, books, and other sources.", "tokens": [" Yes", ",", " the", " Arts", " and", " Human", "ities", " C", "itation", " Index", " (", "AH", "CI", ")", " is", " still", " maintained", " and", " updated", " by", " Clar", "iv", "ate", " Anal", "ytics", ".", " It", " is", " part", " of", " the", " Web", " of", " Science", " Core", " Collection", ",", " which", " also", " includes", " other", " c", "itation", " index", "es", " such", " as", " the", " Science", " C", "itation", " Index", " Exp", "anded", " and", " the", " Social", " Sciences", " C", "itation", " Index", ".", " The", " A", "H", "CI", " covers", " a", " wide", " range", " of", " discipl", "ines", " in", " the", " arts", " and", " human", "ities", ",", " including", " archae", "ology", ",", " area", " studies", ",", " art", ",", " classical", " studies", ",", " history", ",", " literature", ",", " philosophy", ",", " religion", ",", " and", " lingu", "istics", ".", " It", " provides", " access", " to", " current", " and", " ret", "ros", "pective", " information", " from", " thousands", " of", " schol", "arly", " jour", "nals", ",", " conference", " proceedings", ",", " books", ",", " and", " other", " sources", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E9%98%BF%E7%88%BE%E5%A1%94%E8%BF%AA%E7%B4%8D_(%E5%8A%A0%E5%88%A9%E7%A6%8F%E5%B0%BC%E4%BA%9E%E5%B7%9E)", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Altadena,_California", "title": "\u963f\u723e\u5854\u8fea\u7d0d (\u52a0\u5229\u798f\u5c3c\u4e9e\u5dde)", "langs": "zh,en,fi,fr,sv", "question": "Is there a museum in Altadena, CA?", "model_output": " Yes, there are several museums in and around Altadena, California. Here are some of them:\n\n1. Lacy Park Museum: This small museum is located in Lacy Park and focuses on the history of Altadena and the surrounding area. It features exhibits on local history, geology, and natural history.\n2. The Gamble House: While not strictly a museum in Altadena, the Gamble House is a National Historic Landmark located in nearby Pasadena that is worth mentioning. Designed by Greene and Greene, it is an excellent example of Arts and Crafts architecture and design.\n3. California Institute of Technology (Caltech): Caltech is a world-renowned science and engineering research institution located in Pasadena. While not a museum per se, it does have several public exhibits and tours that showcase its cutting-edge research and technology.\n4. The Natural History Museum of Los Angeles County: Located in Exposition Park, this large museum is not in Altadena but is relatively close by. It features exhibits on natural history, including dinosaurs, gems and minerals, and wildlife from around the world.\n5. The Griffith Observatory: Also located in Griffith Park in Los Angeles, the observatory offers free public telescope viewing nights and a variety of exhibits on astronomy and space science. It is about a 20-minute drive from Altadena.", "tokens": [" Yes", ",", " there", " are", " several", " museum", "s", " in", " and", " around", " Alt", "ad", "ena", ",", " California", ".", " Here", " are", " some", " of", " them", ":", "\n", "\n", "1", ".", " L", "acy", " Park", " Museum", ":", " This", " small", " museum", " is", " located", " in", " L", "acy", " Park", " and", " focuses", " on", " the", " history", " of", " Alt", "ad", "ena", " and", " the", " surrounding", " area", ".", " It", " features", " exhib", "its", " on", " local", " history", ",", " ge", "ology", ",", " and", " natural", " history", ".", "\n", "2", ".", " The", " Gam", "ble", " House", ":", " While", " not", " strictly", " a", " museum", " in", " Alt", "ad", "ena", ",", " the", " Gam", "ble", " House", " is", " a", " National", " Historic", " Land", "mark", " located", " in", " nearby", " Pas", "ad", "ena", " that", " is", " worth", " mention", "ing", ".", " Des", "igned", " by", " Gre", "ene", " and", " Gre", "ene", ",", " it", " is", " an", " excellent", " example", " of", " Arts", " and", " Craft", "s", " architecture", " and", " design", ".", "\n", "3", ".", " California", " Institute", " of", " Technology", " (", "Cal", "tech", "):", " Cal", "tech", " is", " a", " world", "-", "ren", "owned", " science", " and", " engineering", " research", " institution", " located", " in", " Pas", "ad", "ena", ".", " While", " not", " a", " museum", " per", " se", ",", " it", " does", " have", " several", " public", " exhib", "its", " and", " tours", " that", " show", "case", " its", " cutting", "-", "edge", " research", " and", " technology", ".", "\n", "4", ".", " The", " Natural", " History", " Museum", " of", " Los", " Angeles", " County", ":", " Loc", "ated", " in", " Ex", "position", " Park", ",", " this", " large", " museum", " is", " not", " in", " Alt", "ad", "ena", " but", " is", " relatively", " close", " by", ".", " It", " features", " exhib", "its", " on", " natural", " history", ",", " including", " din", "osa", "urs", ",", " g", "ems", " and", " miner", "als", ",", " and", " wildlife", " from", " around", " the", " world", ".", "\n", "5", ".", " The", " Griff", "ith", " Observ", "atory", ":", " Also", " located", " in", " Griff", "ith", " Park", " in", " Los", " Angeles", ",", " the", " observ", "atory", " offers", " free", " public", " teles", "cope", " viewing", " nights", " and", " a", " variety", " of", " exhib", "its", " on", " astr", "onomy", " and", " space", " science", ".", " It", " is", " about", " a", " ", "2", "0", "-", "minute", " drive", " from", " Alt", "ad", "ena", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Ab%C3%A1dszal%C3%B3k", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ab%C3%A1dszal%C3%B3k", "title": "Ab\u00e1dszal\u00f3k", "langs": "fr,en,sv,zh", "question": "Where is Ab\u00e1dszal\u00f3k located?", "model_output": " Ab\u00e1dszal\u00f3k is a town located in Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n county, in the northeastern part of Hungary. It is situated about 120 kilometers (75 miles) northeast of Budapest, the capital city of Hungary, and lies on the banks of the Tisza River. The exact coordinates of Ab\u00e1dszal\u00f3k are 48.3667\u00b0 N, 21.1917\u00b0 E.", "tokens": [" Ab", "\u00e1", "ds", "z", "al", "\u00f3", "k", " is", " a", " town", " located", " in", " B", "ors", "od", "-", "A", "ba", "\u00fa", "j", "-", "Z", "empl", "\u00e9n", " county", ",", " in", " the", " nort", "he", "astern", " part", " of", " Hung", "ary", ".", " It", " is", " situated", " about", " ", "1", "2", "0", " kilom", "eters", " (", "7", "5", " miles", ")", " nort", "heast", " of", " Budapest", ",", " the", " capital", " city", " of", " Hung", "ary", ",", " and", " lies", " on", " the", " banks", " of", " the", " T", "is", "za", " River", ".", " The", " exact", " coordinates", " of", " Ab", "\u00e1", "ds", "z", "al", "\u00f3", "k", " are", " ", "4", "8", ".", "3", "6", "6", "7", "\u00b0", " N", ",", " ", "2", "1", ".", "1", "9", "1", "7", "\u00b0", " E", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Microsoft_Edge", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Microsoft_Edge", "title": "Microsoft Edge", "langs": "sv,en,fr,fi,zh", "question": "Is Microsoft Edge the most popular browser?", "model_output": " No, Microsoft Edge is not currently the most popular web browser. As of now, Google Chrome holds the top spot in terms of market share, according to various sources like StatCounter and NetMarketShare. Microsoft Edge trails behind other browsers such as Safari, Firefox, and Edge (Chromium-based) as well.", "tokens": [" No", ",", " Microsoft", " Edge", " is", " not", " currently", " the", " most", " popular", " web", " browser", ".", " As", " of", " now", ",", " Google", " Chrome", " holds", " the", " top", " spot", " in", " terms", " of", " market", " share", ",", " according", " to", " various", " sources", " like", " Stat", "Counter", " and", " Net", "Mark", "et", "Share", ".", " Microsoft", " Edge", " trails", " behind", " other", " brows", "ers", " such", " as", " Saf", "ari", ",", " Fire", "fox", ",", " and", " Edge", " (", "Ch", "rom", "ium", "-", "based", ")", " as", " well", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/HSC_Cs%C3%ADkszereda", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/HSC_Cs%C3%ADkszereda", "title": "HSC Cs\u00edkszereda", "langs": "en,fr,fi,sv", "question": "When was HSC Cs\u00edkszereda founded?", "model_output": " HSC Cs\u00edkszereda, also known as CS Universitatea Cluj-Napoca or simply Universitatea Cluj in Romanian football, was founded on May 28, 1947. The team was initially established under the name Kolozsv\u00e1ri B\u00e1ny\u00e1sz (Kolosvar Miner) due to its association with the local coal mining industry. However, the club went through several name changes over the years before settling on its current name in 2013.", "tokens": [" H", "SC", " C", "s", "\u00ed", "ks", "z", "ered", "a", ",", " also", " known", " as", " CS", " Univers", "itate", "a", " Cl", "uj", "-", "N", "ap", "oca", " or", " simply", " Univers", "itate", "a", " Cl", "uj", " in", " Roman", "ian", " football", ",", " was", " founded", " on", " May", " ", "2", "8", ",", " ", "1", "9", "4", "7", ".", " The", " team", " was", " initially", " established", " under", " the", " name", " Kol", "oz", "sv", "\u00e1", "ri", " B", "\u00e1ny", "\u00e1sz", " (", "K", "ol", "os", "var", " Min", "er", ")", " due", " to", " its", " association", " with", " the", " local", " coal", " mining", " industry", ".", " However", ",", " the", " club", " went", " through", " several", " name", " changes", " over", " the", " years", " before", " sett", "ling", " on", " its", " current", " name", " in", " ", "2", "0", "1", "3", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/White_Collar_(TV_series)", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/White_Collar_(TV_series)", "title": "White Collar (TV series)", "langs": "en,fi,sv,zh,fr", "question": "Who is the head of the FBI\u2019s White Collar Crimes Unit in the series White Collar?", "model_output": " In the television series \"White Collar,\" which aired from 2009 to 2014, there isn't a specific character named as the head of the FBI's White Collar Crimes Unit. However, the main protagonist is Neal Caffrey (played by Matt Bomer), who is a former white-collar criminal and art forger who works as a consultant for the FBI in solving white-collar crimes. The agent in charge of overseeing Neal's work is Peter Burke (played by Tim DeKay). So, while Peter Burke isn't the head of the White Collar Crimes Unit per se, he plays a significant role in managing and coordinating the investigations.", "tokens": [" In", " the", " television", " series", " \"", "White", " Coll", "ar", ",\"", " which", " a", "ired", " from", " ", "2", "0", "0", "9", " to", " ", "2", "0", "1", "4", ",", " there", " isn", "'", "t", " a", " specific", " character", " named", " as", " the", " head", " of", " the", " FBI", "'", "s", " White", " Coll", "ar", " Cr", "imes", " Unit", ".", " However", ",", " the", " main", " protagon", "ist", " is", " Ne", "al", " C", "aff", "rey", " (", "play", "ed", " by", " Matt", " B", "omer", "),", " who", " is", " a", " former", " white", "-", "coll", "ar", " criminal", " and", " art", " for", "ger", " who", " works", " as", " a", " consultant", " for", " the", " FBI", " in", " solving", " white", "-", "coll", "ar", " crimes", ".", " The", " agent", " in", " charge", " of", " over", "see", "ing", " Ne", "al", "'", "s", " work", " is", " Peter", " Bur", "ke", " (", "play", "ed", " by", " Tim", " De", "K", "ay", ").", " So", ",", " while", " Peter", " Bur", "ke", " isn", "'", "t", " the", " head", " of", " the", " White", " Coll", "ar", " Cr", "imes", " Unit", " per", " se", ",", " he", " plays", " a", " significant", " role", " in", " managing", " and", " coord", "inating", " the", " investig", "ations", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Uda_(kejsare)", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Emperor_Uda", "title": "Uda (kejsare)", "langs": "sv,en,fr,zh", "question": "When did Emperor Uda abdicate?", "model_output": " Emperor Uda of Japan, the 57th emperor according to traditional order of succession, abdicated on March 23, 842. He was only 16 years old at the time and is known for his interest in Buddhism and poetry. His abdication was due to his poor health and desire to devote himself to religious pursuits. After abdicating, he took the title of monk and continued to live a religious life until his death in 868.", "tokens": [" Emperor", " U", "da", " of", " Japan", ",", " the", " ", "5", "7", "th", " emperor", " according", " to", " traditional", " order", " of", " success", "ion", ",", " ab", "d", "icated", " on", " March", " ", "2", "3", ",", " ", "8", "4", "2", ".", " He", " was", " only", " ", "1", "6", " years", " old", " at", " the", " time", " and", " is", " known", " for", " his", " interest", " in", " Budd", "h", "ism", " and", " poetry", ".", " His", " ab", "d", "ication", " was", " due", " to", " his", " poor", " health", " and", " desire", " to", " dev", "ote", " himself", " to", " religious", " purs", "uits", ".", " After", " ab", "d", "icating", ",", " he", " took", " the", " title", " of", " mon", "k", " and", " continued", " to", " live", " a", " religious", " life", " until", " his", " death", " in", " ", "8", "6", "8", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E7%BD%97%E6%A3%AE%E5%A4%9A%E5%A4%AB", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rosendorf", "title": "\u7f57\u68ee\u591a\u592b", "langs": "zh,en,fr,sv", "question": "Which municipal association does Rosendorf belong to?", "model_output": " Rosendorf is a part of the municipality of Sch\u00f6nau an der Triesting in the Nieder\u00f6sterreich (Lower Austria) region of Austria. Therefore, Rosendorf belongs to the Municipal Association (Gemeindeverband) of Sch\u00f6nau an der Triesting.", "tokens": [" Ros", "end", "orf", " is", " a", " part", " of", " the", " municip", "ality", " of", " Sch", "\u00f6n", "au", " an", " der", " Tri", "est", "ing", " in", " the", " Nieder", "\u00f6", "sterreich", " (", "Lower", " Austria", ")", " region", " of", " Austria", ".", " Therefore", ",", " Ros", "end", "orf", " belongs", " to", " the", " Municipal", " Association", " (", "G", "eme", "inde", "ver", "band", ")", " of", " Sch", "\u00f6n", "au", " an", " der", " Tri", "est", "ing", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E8%85%A6%E6%80%A7%E9%BA%BB%E7%97%BA", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Cerebral_palsy", "title": "\u8166\u6027\u9ebb\u75fa", "langs": "zh,en,fi,fr,sv", "question": "Who was the first physician to treat patients for cerebral palsy? ", "model_output": " It is not possible to identify a single physician as the first to treat patients with cerebral palsy, as the condition was likely not recognized as a distinct entity until much later. Cerebral palsy is a group of disorders that affect muscle coordination and movement, often caused by damage to the developing brain before or during birth. The term \"cerebral palsy\" was first used in 1845 by Dr. John Hinton, but it was not until the late 19th and early 20th centuries that the condition began to be better understood and diagnosed. Early treatments for cerebral palsy focused on managing symptoms through physical therapy, orthopedic interventions, and the use of braces or other assistive devices.", "tokens": [" It", " is", " not", " possible", " to", " identify", " a", " single", " physician", " as", " the", " first", " to", " treat", " patients", " with", " cere", "br", "al", " p", "als", "y", ",", " as", " the", " condition", " was", " likely", " not", " recognized", " as", " a", " distinct", " entity", " until", " much", " later", ".", " C", "ere", "br", "al", " p", "als", "y", " is", " a", " group", " of", " disorders", " that", " affect", " muscle", " coord", "ination", " and", " movement", ",", " often", " caused", " by", " damage", " to", " the", " developing", " brain", " before", " or", " during", " birth", ".", " The", " term", " \"", "c", "ere", "br", "al", " p", "als", "y", "\"", " was", " first", " used", " in", " ", "1", "8", "4", "5", " by", " Dr", ".", " John", " H", "inton", ",", " but", " it", " was", " not", " until", " the", " late", " ", "1", "9", "th", " and", " early", " ", "2", "0", "th", " centuries", " that", " the", " condition", " began", " to", " be", " better", " understood", " and", " diagnosed", ".", " Early", " treatments", " for", " cere", "br", "al", " p", "als", "y", " focused", " on", " managing", " symptoms", " through", " physical", " therapy", ",", " orth", "oped", "ic", " inter", "ventions", ",", " and", " the", " use", " of", " br", "aces", " or", " other", " assist", "ive", " devices", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%8D%A1%E9%BD%90%E7%BA%B3%E5%B7%9E", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Katsina_State", "title": "\u5361\u9f50\u7eb3\u5dde", "langs": "zh,en,fi,fr,sv", "question": "What is the largest ethnic group in Katsina state?", "model_output": " The largest ethnic group in Katsina State, Nigeria, is the Hausa-Fulani people. They make up the vast majority of the population in the state. The Hausa-Fulani are an ethno-linguistic group predominantly found in Northern Nigeria and neighboring countries. They are primarily farmers, traders, and herders.", "tokens": [" The", " largest", " ethnic", " group", " in", " K", "ats", "ina", " State", ",", " Nigeria", ",", " is", " the", " Haus", "a", "-", "F", "ul", "ani", " people", ".", " They", " make", " up", " the", " vast", " majority", " of", " the", " population", " in", " the", " state", ".", " The", " Haus", "a", "-", "F", "ul", "ani", " are", " an", " eth", "no", "-", "ling", "u", "istic", " group", " predomin", "antly", " found", " in", " Northern", " Nigeria", " and", " neighbor", "ing", " countries", ".", " They", " are", " primarily", " farmers", ",", " traders", ",", " and", " her", "ders", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E7%93%A6%E7%88%BE%E9%87%8C%E7%A7%91_(%E4%BD%9B%E7%BE%85%E9%87%8C%E9%81%94%E5%B7%9E)", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Valrico,_Florida", "title": "\u74e6\u723e\u91cc\u79d1 (\u4f5b\u7f85\u91cc\u9054\u5dde)", "langs": "zh,en,fr,sv", "question": "What was Valrico, Florida known as before the Civil War?", "model_output": " Before the Civil War, Valrico, Florida was not a well-known or established settlement. The area around Valrico was originally inhabited by various Native American tribes, including the Seminoles. The first European settlers arrived in the mid-1800s, and the community began to develop after the completion of the Tampa-Hillsborough Railroad in 1885. Therefore, there is no recorded history of Valrico before the Civil War.", "tokens": [" Before", " the", " Civil", " War", ",", " Val", "rico", ",", " Florida", " was", " not", " a", " well", "-", "known", " or", " established", " settlement", ".", " The", " area", " around", " Val", "rico", " was", " originally", " inhab", "ited", " by", " various", " Native", " American", " tribes", ",", " including", " the", " Sem", "in", "oles", ".", " The", " first", " European", " sett", "lers", " arrived", " in", " the", " mid", "-", "1", "8", "0", "0", "s", ",", " and", " the", " community", " began", " to", " develop", " after", " the", " completion", " of", " the", " T", "ampa", "-", "H", "ills", "borough", " Rail", "road", " in", " ", "1", "8", "8", "5", ".", " Therefore", ",", " there", " is", " no", " recorded", " history", " of", " Val", "rico", " before", " the", " Civil", " War", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zonitoides", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Zonitoides", "title": "Zonitoides", "langs": "en,sv,zh", "question": "Does Zonitoides use love darts?", "model_output": " Yes, some species of Zonitoids, which are a group of small to medium-sized marine snails, are known to use love darts for mating. Love darts are small, bioluminescent structures produced by certain marine organisms, primarily mollusks and echinoderms, that are used in the mating process. The male snail produces these structures and releases them into the water during courtship to attract females. However, not all species of Zonitoids use love darts for mating, so it is important to note that this behavior is not universal among them.", "tokens": [" Yes", ",", " some", " species", " of", " Z", "on", "it", "oids", ",", " which", " are", " a", " group", " of", " small", " to", " medium", "-", "sized", " marine", " sn", "ails", ",", " are", " known", " to", " use", " love", " d", "arts", " for", " m", "ating", ".", " Love", " d", "arts", " are", " small", ",", " bi", "ol", "um", "ines", "cent", " structures", " produced", " by", " certain", " marine", " organ", "isms", ",", " primarily", " m", "oll", "us", "ks", " and", " e", "ch", "in", "od", "erm", "s", ",", " that", " are", " used", " in", " the", " m", "ating", " process", ".", " The", " male", " sn", "ail", " produces", " these", " structures", " and", " releases", " them", " into", " the", " water", " during", " court", "ship", " to", " attract", " females", ".", " However", ",", " not", " all", " species", " of", " Z", "on", "it", "oids", " use", " love", " d", "arts", " for", " m", "ating", ",", " so", " it", " is", " important", " to", " note", " that", " this", " behavior", " is", " not", " universal", " among", " them", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Western_oriole", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Western_oriole", "title": "Western oriole", "langs": "en,fr,fi,sv", "question": "How big is a western oriole?", "model_output": " A Western Oriole is a medium-sized bird, with an average length of 15.3 cm (6 inches) and a wingspan of around 20.3 cm (8 inches). They weigh between 19-34 grams (0.7-1.2 ounces). Their bill is long and curved, typically measuring about 3.5 cm (1.4 inches) in length.", "tokens": [" A", " Western", " Ori", "ole", " is", " a", " medium", "-", "sized", " bird", ",", " with", " an", " average", " length", " of", " ", "1", "5", ".", "3", " cm", " (", "6", " inches", ")", " and", " a", " wings", "pan", " of", " around", " ", "2", "0", ".", "3", " cm", " (", "8", " inches", ").", " They", " weigh", " between", " ", "1", "9", "-", "3", "4", " gr", "ams", " (", "0", ".", "7", "-", "1", ".", "2", " ", "oun", "ces", ").", " Their", " bill", " is", " long", " and", " cur", "ved", ",", " typically", " measuring", " about", " ", "3", ".", "5", " cm", " (", "1", ".", "4", " inches", ")", " in", " length", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/Windows_Neptune", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Windows_Neptune", "title": "Windows Neptune", "langs": "zh,en,fr,sv", "question": "Was windows neptune ever released?", "model_output": " No, Windows Neptune was not released. It was an internal project by Microsoft that aimed to merge the user interfaces of Windows XP and Windows Tablet PC Edition into a single operating system. The project was later merged with another project called Windows Longhorn, which eventually became Windows Vista. However, neither Neptune nor Longhorn were released as standalone products; instead, their features were incorporated into Windows Vista, which was released in January 2007.", "tokens": [" No", ",", " Windows", " Ne", "pt", "une", " was", " not", " released", ".", " It", " was", " an", " internal", " project", " by", " Microsoft", " that", " aimed", " to", " merge", " the", " user", " inter", "faces", " of", " Windows", " X", "P", " and", " Windows", " Table", "t", " PC", " Edition", " into", " a", " single", " operating", " system", ".", " The", " project", " was", " later", " merged", " with", " another", " project", " called", " Windows", " Long", "horn", ",", " which", " eventually", " became", " Windows", " V", "ista", ".", " However", ",", " neither", " Ne", "pt", "une", " nor", " Long", "horn", " were", " released", " as", " stand", "alone", " products", ";", " instead", ",", " their", " features", " were", " incorporated", " into", " Windows", " V", "ista", ",", " which", " was", " released", " in", " January", " ", "2", "0", "0", "7", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Bataille_de_Long_Island", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Battle_of_Long_Island", "title": "Bataille de Long Island", "langs": "fr,en,fi,sv,zh", "question": "Who was the Brittish commander during the Battle of Long Island?", "model_output": " Contrary to popular belief, there was no British commander named \"Robertson\" who led the British forces during the Battle of Long Island on August 27, 1776. The British forces were commanded by General William Howe. This misconception may have arisen due to confusion with other battles or commanders in American history.", "tokens": [" Con", "tr", "ary", " to", " popular", " belief", ",", " there", " was", " no", " British", " commander", " named", " \"", "R", "ober", "ts", "on", "\"", " who", " led", " the", " British", " forces", " during", " the", " Battle", " of", " Long", " Island", " on", " August", " ", "2", "7", ",", " ", "1", "7", "7", "6", ".", " The", " British", " forces", " were", " commanded", " by", " General", " William", " How", "e", ".", " This", " mis", "con", "ception", " may", " have", " ar", "isen", " due", " to", " confusion", " with", " other", " battles", " or", " command", "ers", " in", " American", " history", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Lautersheim", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Lautersheim", "title": "Lautersheim", "langs": "sv,en,fr,zh", "question": "What is the population of Lautersheim?", "model_output": " I apologize for not being able to provide an exact answer to that question. Lautersheim is a small village located in Germany, and its population can change over time due to various factors such as births, deaths, and migration. According to data from the German Statistical Office (Statistik Bundesamt), the population of Lautersheim was approximately 1,200 people as of December 31, 2019. However, for the most current population figures, I would recommend checking with the local authorities or the German Statistical Office directly.", "tokens": [" I", " apolog", "ize", " for", " not", " being", " able", " to", " provide", " an", " exact", " answer", " to", " that", " question", ".", " L", "aut", "ers", "heim", " is", " a", " small", " village", " located", " in", " Germany", ",", " and", " its", " population", " can", " change", " over", " time", " due", " to", " various", " factors", " such", " as", " birth", "s", ",", " deaths", ",", " and", " migration", ".", " According", " to", " data", " from", " the", " German", " Stat", "ist", "ical", " Office", " (", "Stat", "ist", "ik", " Bundes", "amt", "),", " the", " population", " of", " L", "aut", "ers", "heim", " was", " approximately", " ", "1", ",", "2", "0", "0", " people", " as", " of", " December", " ", "3", "1", ",", " ", "2", "0", "1", "9", ".", " However", ",", " for", " the", " most", " current", " population", " figures", ",", " I", " would", " recommend", " checking", " with", " the", " local", " authorities", " or", " the", " German", " Stat", "ist", "ical", " Office", " directly", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%B0%8F%E7%AB%B9%E9%BC%A0%E5%B1%AC", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Lesser_bamboo_rat", "title": "\u5c0f\u7af9\u9f20\u5c6c", "langs": "zh,en,fr,sv", "question": "Are lesser bamboo rats endangered?", "model_output": " Yes, several species of lesser bamboo rats are considered endangered. The IUCN Red List identifies three species as Endangered: Racquet-tailed Bamboo Rat (Rhizomys sinensis), Hainan Bamboo Rat (Rhizomys pruinosus), and the Southern Chinese Bamboo Rat (Rhizomys sui). The reasons for their endangerment include habitat loss due to agriculture, logging, urbanization, and infrastructure development. Additionally, they are hunted for food and traditional medicine. Conservation efforts include habitat protection, captive breeding programs, and public awareness campaigns.", "tokens": [" Yes", ",", " several", " species", " of", " lesser", " bamb", "oo", " r", "ats", " are", " considered", " end", "ang", "ered", ".", " The", " I", "U", "CN", " Red", " List", " ident", "ifies", " three", " species", " as", " End", "ang", "ered", ":", " R", "ac", "quet", "-", "t", "ailed", " B", "amb", "o", "o", " Rat", " (", "R", "h", "iz", "om", "ys", " sin", "ensis", "),", " H", "ain", "an", " B", "amb", "oo", " Rat", " (", "R", "h", "iz", "om", "ys", " p", "ru", "inos", "us", "),", " and", " the", " Southern", " Chinese", " B", "amb", "oo", " Rat", " (", "R", "h", "iz", "om", "ys", " su", "i", ").", " The", " reasons", " for", " their", " end", "anger", "ment", " include", " habitat", " loss", " due", " to", " agriculture", ",", " logging", ",", " urban", "ization", ",", " and", " infrastructure", " development", ".", " Additionally", ",", " they", " are", " h", "unted", " for", " food", " and", " traditional", " medicine", ".", " Conserv", "ation", " efforts", " include", " habitat", " protection", ",", " capt", "ive", " breed", "ing", " programs", ",", " and", " public", " awareness", " campaigns", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E8%B0%A2%E5%B0%94%E7%9B%96%C2%B7%E5%B8%95%E6%8B%89%E6%9D%B0%E8%AF%BA%E5%A4%AB", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sergei_Parajanov", "title": "\u8c22\u5c14\u76d6\u00b7\u5e15\u62c9\u6770\u8bfa\u592b", "langs": "zh,en,fi,fr,sv", "question": "Which filmakers was Parajanov influenced by?", "model_output": " Parajanov, a renowned Armenian filmmaker, was influenced by various artists and filmmakers from different artistic movements and traditions. Some of the most notable figures who had an impact on his work include:\n\n1. Sergei Eisenstein: Parajanov was deeply influenced by the Soviet filmmaker's innovative use of montage and symbolism in films like \"Battleship Potemkin\" and \"Ivan the Terrible.\"\n2. Federico Fellini: The Italian maestro's surrealist approach to storytelling, as seen in films such as \"8 1/2,\" left a lasting impression on Parajanov.\n3. Marcel Duchamp: The influential French conceptual artist's ideas about art and the readymade influenced Parajanov's unconventional approach to filmmaking.\n4. Rene Magritte: The Belgian surrealist painter's dreamlike imagery and exploration of the relationship between reality and illusion can be seen in Parajanov's films.\n5. Persian miniature painting: Parajanov was inspired by the rich tradition of Persian miniature painting, which is characterized by its intricate details, vibrant colors, and narrative storytelling.\n6. Armenian folklore and culture: Parajanov drew heavily from his own cultural heritage, incorporating Armenian mythology, music, dance, and traditions into his films.\n7. Avant-garde art movements: Parajanov was influenced by various avant-garde artistic movements such as Dadaism, Surrealism, and Constructivism, which can be seen in the experimental nature of his work.", "tokens": [" Par", "aj", "an", "ov", ",", " a", " renown", "ed", " Armen", "ian", " film", "maker", ",", " was", " influenced", " by", " various", " artists", " and", " film", "makers", " from", " different", " artistic", " movements", " and", " traditions", ".", " Some", " of", " the", " most", " notable", " figures", " who", " had", " an", " impact", " on", " his", " work", " include", ":", "\n", "\n", "1", ".", " Serge", "i", " Eisen", "stein", ":", " Par", "aj", "an", "ov", " was", " deeply", " influenced", " by", " the", " Soviet", " film", "maker", "'", "s", " innovative", " use", " of", " mont", "age", " and", " symbol", "ism", " in", " films", " like", " \"", "B", "att", "les", "hip", " Pot", "em", "kin", "\"", " and", " \"", "I", "van", " the", " Ter", "rible", ".\"", "\n", "2", ".", " Feder", "ico", " F", "ell", "ini", ":", " The", " Italian", " ma", "estro", "'", "s", " sur", "real", "ist", " approach", " to", " story", "t", "elling", ",", " as", " seen", " in", " films", " such", " as", " \"", "8", " ", "1", "/", "2", ",\"", " left", " a", " lasting", " impression", " on", " Par", "aj", "an", "ov", ".", "\n", "3", ".", " Marcel", " D", "uch", "amp", ":", " The", " influential", " French", " concept", "ual", " artist", "'", "s", " ideas", " about", " art", " and", " the", " read", "ym", "ade", " influenced", " Par", "aj", "an", "ov", "'", "s", " un", "con", "vent", "ional", " approach", " to", " film", "making", ".", "\n", "4", ".", " R", "ene", " Mag", "rit", "te", ":", " The", " Belg", "ian", " sur", "real", "ist", " painter", "'", "s", " dream", "like", " imag", "ery", " and", " exploration", " of", " the", " relationship", " between", " reality", " and", " illusion", " can", " be", " seen", " in", " Par", "aj", "an", "ov", "'", "s", " films", ".", "\n", "5", ".", " Pers", "ian", " mini", "ature", " painting", ":", " Par", "aj", "an", "ov", " was", " inspired", " by", " the", " rich", " tradition", " of", " Pers", "ian", " mini", "ature", " painting", ",", " which", " is", " characterized", " by", " its", " intr", "icate", " details", ",", " vibr", "ant", " colors", ",", " and", " narrative", " story", "t", "elling", ".", "\n", "6", ".", " Armen", "ian", " fol", "kl", "ore", " and", " culture", ":", " Par", "aj", "an", "ov", " drew", " heavily", " from", " his", " own", " cultural", " heritage", ",", " incorpor", "ating", " Armen", "ian", " myth", "ology", ",", " music", ",", " dance", ",", " and", " traditions", " into", " his", " films", ".", "\n", "7", ".", " Av", "ant", "-", "gar", "de", " art", " movements", ":", " Par", "aj", "an", "ov", " was", " influenced", " by", " various", " avant", "-", "gar", "de", " artistic", " movements", " such", " as", " D", "ada", "ism", ",", " Sur", "real", "ism", ",", " and", " Construct", "iv", "ism", ",", " which", " can", " be", " seen", " in", " the", " experimental", " nature", " of", " his", " work", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Stahlberg", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Stahlberg", "title": "Stahlberg", "langs": "sv,en,fr,zh", "question": "Where is Stahlberg located?", "model_output": " Stahlberg is a district or a part of the city of Wismar in Mecklenburg-Vorpommern, Germany. It is situated on the eastern shore of the Wismar Bay, which is a part of the larger Bodden Lake system in the Baltic Sea. The exact coordinates of Stahlberg are 54\u00b010'36.2\"N, 12\u00b028'57.9\"E.", "tokens": [" St", "ahl", "berg", " is", " a", " district", " or", " a", " part", " of", " the", " city", " of", " W", "ism", "ar", " in", " Me", "ck", "len", "burg", "-", "V", "orp", "om", "mer", "n", ",", " Germany", ".", " It", " is", " situated", " on", " the", " eastern", " shore", " of", " the", " W", "ism", "ar", " Bay", ",", " which", " is", " a", " part", " of", " the", " larger", " Bod", "den", " Lake", " system", " in", " the", " Balt", "ic", " Sea", ".", " The", " exact", " coordinates", " of", " St", "ahl", "berg", " are", " ", "5", "4", "\u00b0", "1", "0", "'", "3", "6", ".", "2", "\"", "N", ",", " ", "1", "2", "\u00b0", "2", "8", "'", "5", "7", ".", "9", "\"", "E", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E5%AD%A6%E6%A0%A1_(%E7%94%B5%E5%BD%B1)", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Police_Academy_(film)", "title": "\u8b66\u5bdf\u5b66\u6821 (\u7535\u5f71)", "langs": "zh,en,fi,fr,sv", "question": "Who was the director for the original Police Academy movie?", "model_output": " The director of the original \"Police Academy\" movie was Hugh Wilson. He wrote the screenplay with Neal Israel and Bruce Ayres, and the film was released in 1984. It launched a successful franchise that included several sequels.", "tokens": [" The", " director", " of", " the", " original", " \"", "Pol", "ice", " Academy", "\"", " movie", " was", " Hugh", " Wilson", ".", " He", " wrote", " the", " screen", "play", " with", " Ne", "al", " Israel", " and", " Bruce", " Ay", "res", ",", " and", " the", " film", " was", " released", " in", " ", "1", "9", "8", "4", ".", " It", " launched", " a", " successful", " franchise", " that", " included", " several", " sequ", "els", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Brothers_in_Arms_(album)", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Brothers_in_Arms_(album)", "title": "Brothers in Arms (album)", "langs": "en,fr,fi,sv", "question": "Did the album Brothers in Arms win any awards?", "model_output": " Yes, the album \"Brothers in Arms\" by Dire Straits was a commercially and critically successful record. It won several awards including:\n\n1. Grammy Awards: In 1986, it won two Grammy Awards - Best Engineered Recording, Non-Classical and Best Pop Album.\n2. Brit Awards: In the United Kingdom, it won the Brit Award for Album of the Year in 1986.\n3. Rolling Stone Magazine: In the US, it was included in Rolling Stone's list of \"500 Greatest Albums of All Time\" (ranked at number 247).\n4. Other awards: It also won several other awards including the American Music Award for Favorite Pop/Rock Album and the MTV Video Music Award for Best Stage Performance Video.", "tokens": [" Yes", ",", " the", " album", " \"", "Bro", "thers", " in", " Ar", "ms", "\"", " by", " Dire", " Str", "ait", "s", " was", " a", " commer", "c", "ially", " and", " crit", "ically", " successful", " record", ".", " It", " won", " several", " awards", " including", ":", "\n", "\n", "1", ".", " Gram", "my", " Awards", ":", " In", " ", "1", "9", "8", "6", ",", " it", " won", " two", " Gram", "my", " Awards", " -", " Best", " Engine", "ered", " Rec", "ording", ",", " Non", "-", "Class", "ical", " and", " Best", " Pop", " Album", ".", "\n", "2", ".", " Brit", " Awards", ":", " In", " the", " United", " Kingdom", ",", " it", " won", " the", " Brit", " Award", " for", " Album", " of", " the", " Year", " in", " ", "1", "9", "8", "6", ".", "\n", "3", ".", " Roll", "ing", " Stone", " Magazine", ":", " In", " the", " US", ",", " it", " was", " included", " in", " Roll", "ing", " Stone", "'", "s", " list", " of", " \"", "5", "0", "0", " Great", "est", " Albums", " of", " All", " Time", "\"", " (", "rank", "ed", " at", " number", " ", "2", "4", "7", ").", "\n", "4", ".", " Other", " awards", ":", " It", " also", " won", " several", " other", " awards", " including", " the", " American", " Music", " Award", " for", " F", "avorite", " Pop", "/", "R", "ock", " Album", " and", " the", " M", "TV", " Video", " Music", " Award", " for", " Best", " Stage", " Performance", " Video", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Chris_Claremont", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Chris_Claremont", "title": "Chris Claremont", "langs": "en,fr,fi,sv", "question": "Is Chris Claremont the sole writer of Days of Future Past?", "model_output": " No, Chris Claremont did not write the entire \"Days of Future Past\" story on his own. The original X-Men comic book storyline, which was published in issues #141-142 of Uncanny X-Men in 1981, was written by Chris Claremont and illustrated by John Byrne. However, the alternative future sequences were drawn by Terry Austin, and other artists contributed to the later adaptations of this story into other media formats like animation and film. So while Claremont's role is significant, it's important to acknowledge the contributions of other creators involved in bringing \"Days of Future Past\" to life.", "tokens": [" No", ",", " Chris", " Cl", "are", "mont", " did", " not", " write", " the", " entire", " \"", "D", "ays", " of", " Future", " Past", "\"", " story", " on", " his", " own", ".", " The", " original", " X", "-", "Men", " comic", " book", " story", "line", ",", " which", " was", " published", " in", " issues", " #", "1", "4", "1", "-", "1", "4", "2", " of", " Un", "c", "anny", " X", "-", "Men", " in", " ", "1", "9", "8", "1", ",", " was", " written", " by", " Chris", " Cl", "are", "mont", " and", " illustrated", " by", " John", " By", "r", "ne", ".", " However", ",", " the", " alternative", " future", " sequences", " were", " drawn", " by", " Terry", " Austin", ",", " and", " other", " artists", " contributed", " to", " the", " later", " adapt", "ations", " of", " this", " story", " into", " other", " media", " formats", " like", " animation", " and", " film", ".", " So", " while", " Cl", "are", "mont", "'", "s", " role", " is", " significant", ",", " it", "'", "s", " important", " to", " acknowledge", " the", " contributions", " of", " other", " creat", "ors", " involved", " in", " bringing", " \"", "D", "ays", " of", " Future", " Past", "\"", " to", " life", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/268_av._J.-C.", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/268_BC", "title": "268 av. J.-C.", "langs": "fr,en,fi,sv,zh", "question": "Which Roman coin was first minted in 268 BC?", "model_output": " There is no Roman coin that was first minted in 268 BC. The earliest known Roman coins date back to around 269-268 BC, during the Roman Republic's early years. These coins were imitations of Greek coins and were used as a means of facilitating trade with the Greeks. However, no specific coin from this period has been definitively identified as the first Roman coin.", "tokens": [" There", " is", " no", " Roman", " coin", " that", " was", " first", " mint", "ed", " in", " ", "2", "6", "8", " BC", ".", " The", " earliest", " known", " Roman", " coins", " date", " back", " to", " around", " ", "2", "6", "9", "-", "2", "6", "8", " BC", ",", " during", " the", " Roman", " Republic", "'", "s", " early", " years", ".", " These", " coins", " were", " im", "itations", " of", " Greek", " coins", " and", " were", " used", " as", " a", " means", " of", " facil", "itating", " trade", " with", " the", " Gree", "ks", ".", " However", ",", " no", " specific", " coin", " from", " this", " period", " has", " been", " definit", "ively", " identified", " as", " the", " first", " Roman", " coin", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Fredrikstad_FK", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Fredrikstad_FK", "title": "Fredrikstad FK", "langs": "fr,en,fi,sv,zh", "question": "When did the Fredrikstad Fotballklubb change its home ground stadium?", "model_output": " Fredrikstad Fotballklubb, a Norwegian professional football club based in Fredrikstad, has had two main home grounds throughout its history. The first one was Bymarka IP, which was used from the club's founding in 1890 until 2005. In 2006, they moved to their current home ground, Fredrikstad Stadion.\n\nFredrikstad Stadion has a capacity of around 13,000 spectators and is located near the old Bymarka IP stadium. The new stadium was built as part of the club's centennial celebration in 2009. It replaced the aging and outdated Bymarka IP, which no longer met the requirements for hosting top-tier football matches.\n\nSo, Fredrikstad Fotballklubb changed its home ground stadium from Bymarka IP to Fredrikstad Stadion in 2006.", "tokens": [" Fred", "rik", "stad", " F", "ot", "ball", "kl", "ub", "b", ",", " a", " Norweg", "ian", " professional", " football", " club", " based", " in", " Fred", "rik", "stad", ",", " has", " had", " two", " main", " home", " grounds", " throughout", " its", " history", ".", " The", " first", " one", " was", " B", "ym", "ark", "a", " IP", ",", " which", " was", " used", " from", " the", " club", "'", "s", " founding", " in", " ", "1", "8", "9", "0", " until", " ", "2", "0", "0", "5", ".", " In", " ", "2", "0", "0", "6", ",", " they", " moved", " to", " their", " current", " home", " ground", ",", " Fred", "rik", "stad", " Stad", "ion", ".", "\n", "\n", "F", "red", "rik", "stad", " Stad", "ion", " has", " a", " capacity", " of", " around", " ", "1", "3", ",", "0", "0", "0", " spect", "ators", " and", " is", " located", " near", " the", " old", " B", "ym", "ark", "a", " IP", " stadium", ".", " The", " new", " stadium", " was", " built", " as", " part", " of", " the", " club", "'", "s", " cent", "ennial", " celebration", " in", " ", "2", "0", "0", "9", ".", " It", " replaced", " the", " aging", " and", " out", "dated", " B", "ym", "ark", "a", " IP", ",", " which", " no", " longer", " met", " the", " requirements", " for", " hosting", " top", "-", "t", "ier", " football", " matches", ".", "\n", "\n", "So", ",", " Fred", "rik", "stad", " F", "ot", "ball", "kl", "ub", "b", " changed", " its", " home", " ground", " stadium", " from", " B", "ym", "ark", "a", " IP", " to", " Fred", "rik", "stad", " Stad", "ion", " in", " ", "2", "0", "0", "6", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://sv.wikipedia.org/wiki/Toru%C5%84", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Toru%C5%84", "title": "Toru\u0144", "langs": "sv,en,fr,fi,zh", "question": "When was Toru\u0144 part of the Hanseatic League?", "model_output": " Toru\u0144, also known as Thorn in German, was a member of the Hanseatic League from approximately 1260 until its expulsion in 1524. The Hanseatic League was a commercial and defensive confederation of merchant guilds and market towns in Northwestern and Central Europe. Toru\u0144's membership in the league contributed significantly to its economic growth during the Middle Ages.", "tokens": [" Tor", "u", "\u0144", ",", " also", " known", " as", " Th", "orn", " in", " German", ",", " was", " a", " member", " of", " the", " Han", "se", "atic", " League", " from", " approximately", " ", "1", "2", "6", "0", " until", " its", " exp", "ulsion", " in", " ", "1", "5", "2", "4", ".", " The", " Han", "se", "atic", " League", " was", " a", " commercial", " and", " defensive", " conf", "eder", "ation", " of", " merchant", " gu", "ild", "s", " and", " market", " towns", " in", " North", "western", " and", " Central", " Europe", ".", " Tor", "u", "\u0144", "'", "s", " membership", " in", " the", " league", " contributed", " significantly", " to", " its", " economic", " growth", " during", " the", " Middle", " A", "ges", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Liu_Wenhui", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Liu_Wenhui", "title": "Liu Wenhui", "langs": "fr,en,sv,zh", "question": "Which miliatary academy did Liu Wenhui study at?", "model_output": " Liu Wenhui was a Chinese military leader who lived from 1896 to 1985. He did not study at any military academy in the Western sense, as military education in China during that time was primarily focused on traditional martial arts and Confucian ethics. Instead, Liu received his military training through experience and self-study. He rose through the ranks of the Chinese military during the late Qing Dynasty and the Republican period, eventually becoming a prominent warlord and governor-general in southwestern China.", "tokens": [" L", "iu", " W", "en", "hui", " was", " a", " Chinese", " military", " leader", " who", " lived", " from", " ", "1", "8", "9", "6", " to", " ", "1", "9", "8", "5", ".", " He", " did", " not", " study", " at", " any", " military", " academ", "y", " in", " the", " Western", " sense", ",", " as", " military", " education", " in", " China", " during", " that", " time", " was", " primarily", " focused", " on", " traditional", " mart", "ial", " arts", " and", " Conf", "uc", "ian", " eth", "ics", ".", " Instead", ",", " L", "iu", " received", " his", " military", " training", " through", " experience", " and", " self", "-", "stud", "y", ".", " He", " rose", " through", " the", " ranks", " of", " the", " Chinese", " military", " during", " the", " late", " Q", "ing", " D", "yn", "asty", " and", " the", " Republican", " period", ",", " eventually", " becoming", " a", " prominent", " war", "lord", " and", " governor", "-", "general", " in", " south", "western", " China", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%B0%8F%E9%87%8E%E8%B2%93%E7%9A%84%E5%85%AC%E8%B7%AF%E6%AD%B7%E9%9A%AA%E8%A8%98", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Faster,_Pussycat!_Kill!_Kill!", "title": "\u5c0f\u91ce\u8c93\u7684\u516c\u8def\u6b77\u96aa\u8a18", "langs": "zh,en,fr,sv", "question": "Who wrote Faster, Pussycat! Kill! Kill!?", "model_output": " \"Faster, Pussycat! Kill! Kill!\" is a 1965 American exploitation film directed by Russ Meyer. The screenplay was written by Meyer and Jack Moran.", "tokens": [" \"", "F", "aster", ",", " P", "ussy", "cat", "!", " Kill", "!", " Kill", "!\"", " is", " a", " ", "1", "9", "6", "5", " American", " explo", "itation", " film", " directed", " by", " Russ", " Mey", "er", ".", " The", " screen", "play", " was", " written", " by", " Mey", "er", " and", " Jack", " Mor", "an", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Taekwondo_aux_Jeux_olympiques_d%27%C3%A9t%C3%A9_de_2012_-_Plus_de_67_kg_femmes", "en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Taekwondo_at_the_2012_Summer_Olympics_%E2%80%93_Women%27s_%2B67_kg", "title": "Taekwondo aux Jeux olympiques d'\u00e9t\u00e9 de 2012 - Plus de 67 kg femmes", "langs": "fr,en,sv,zh", "question": "How many bronze medals were awarded for the Women's +67 kg Taekwondo at the 2012 Summer Olympics?", "model_output": " I cannot directly provide you with the exact number of bronze medals awarded for the Women's +67 kg Taekwondo event at the 2012 Summer Olympics, as I don't have real-time access to Olympic data. However, I can tell you that in total, there were 3 bronze medals awarded in this particular event. This is because Taekwondo is an individual combat sport, and each weight class has a gold medalist, a silver medalist, and two bronze medalists.", "tokens": [" I", " cannot", " directly", " provide", " you", " with", " the", " exact", " number", " of", " bronze", " med", "als", " awarded", " for", " the", " Women", "'", "s", " +", "6", "7", " kg", " Ta", "ek", "w", "ondo", " event", " at", " the", " ", "2", "0", "1", "2", " Summer", " Olympics", ",", " as", " I", " don", "'", "t", " have", " real", "-", "time", " access", " to", " Olympic", " data", ".", " However", ",", " I", " can", " tell", " you", " that", " in", " total", ",", " there", " were", " ", "3", " bronze", " med", "als", " awarded", " in", " this", " particular", " event", ".", " This", " is", " because", " Ta", "ek", "w", "ondo", " is", " an", " individual", " combat", " sport", ",", " and", " each", " weight", " class", " has", " a", " gold", " medal", "ist", ",", " a", " silver", " medal", "ist", ",", " and", " two", " bronze", " medal", "ists", "."], "lang": "EN", "model_file_name": "mistral-answers.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Dharma_name", "lang": "EN", "question": "Can you have more than one Dharma name?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Yes, it is possible to have multiple Dharmic names.\n", "output_tokens": ["\u0120Yes", ",", "\u0120it", "\u0120is", "\u0120possible", "\u0120to", "\u0120have", "\u0120multiple", "\u0120D", "harm", "ic", "\u0120names", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bundesautobahn_73", "lang": "EN", "question": "How long is the Bundesautobahn 73?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The Bundesstra\u00dfe 73 (B73) is about.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120Bundes", "stra", "\u00c3\u0141e", "\u012073", "\u0120(", "B", "73", ")", "\u0120is", "\u0120about", "\u0120.", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/JL-2", "lang": "EN", "question": "What is the Julang-2?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The Julag-1 is a two-seat light sport aircraft developed in China by the Beijing Institute of Aeronautical Engineering.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120Jul", "ag", "-", "1", "\u0120is", "\u0120a", "\u0120two", "-", "seat", "\u0120light", "\u0120sport", "\u0120aircraft", "\u0120developed", "\u0120in", "\u0120China", "\u0120by", "\u0120the", "\u0120Beijing", "\u0120Institute", "\u0120of", "\u0120A", "eron", "aut", "ical", "\u0120Engineering", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Aston_Martin_Vanquish", "lang": "EN", "question": "In which film does James Bond drive an Aston Martin V12 Vanquish?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Skyfall\n", "output_tokens": ["\u0120Sky", "fall", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jonquery", "lang": "EN", "question": "Who is the mayor of Jonquery?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The current mayor is Jonas Gahr St\u00f8re. He was elected in 2013.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120current", "\u0120mayor", "\u0120is", "\u0120Jon", "as", "\u0120G", "ahr", "\u0120St", "\u00c3\u00b8re", ".", "\u0120He", "\u0120was", "\u0120elected", "\u0120in", "\u01202013", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Pleiotropy", "lang": "EN", "question": "Who first experimented on pleiotropic traits?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Pleiotropy is a property of a trait that can be expressed in more than one way. For example, height and weight are both traits, but they are not pleiotypic.\n", "output_tokens": ["\u0120Ple", "iot", "ropy", "\u0120is", "\u0120a", "\u0120property", "\u0120of", "\u0120a", "\u0120trait", "\u0120that", "\u0120can", "\u0120be", "\u0120expressed", "\u0120in", "\u0120more", "\u0120than", "\u0120one", "\u0120way", ".", "\u0120For", "\u0120example", ",", "\u0120height", "\u0120and", "\u0120weight", "\u0120are", "\u0120both", "\u0120traits", ",", "\u0120but", "\u0120they", "\u0120are", "\u0120not", "\u0120ple", "i", "otypic", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Amyema", "lang": "EN", "question": "Which bird is known to eat the fruit of the Amyema quandang?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The sunbittern\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120sun", "bit", "tern", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Posey_County,_Indiana", "lang": "EN", "question": "In which US state is Posey County located?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Pposey is located in the state of Indiana.\n", "output_tokens": ["\u0120P", "pose", "y", "\u0120is", "\u0120located", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120state", "\u0120of", "\u0120Indiana", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/BAFTA_Award_for_Best_Actor_in_a_Supporting_Role", "lang": "EN", "question": "Is there any year when the BAFTA Award for Best Actor in a Supporting Role hasn\u2019t been awarded?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " No, there is not.\n", "output_tokens": ["\u0120No", ",", "\u0120there", "\u0120is", "\u0120not", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Beauvechain", "lang": "EN", "question": "is there an airfield in Beauvechain?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " no, there is no airport in beauvechains\n", "output_tokens": ["\u0120no", ",", "\u0120there", "\u0120is", "\u0120no", "\u0120airport", "\u0120in", "\u0120be", "au", "ve", "chains", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Spade-toothed_whale", "lang": "EN", "question": "Who gave the spade-toothed whale the name \"Mesoplodon traversii\"?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The spire-tusked whale was named for the French naturalist Georges Cuvier, who first described it in 1829.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120sp", "ire", "-", "t", "us", "ked", "\u0120whale", "\u0120was", "\u0120named", "\u0120for", "\u0120the", "\u0120French", "\u0120natural", "ist", "\u0120Georg", "es", "\u0120C", "uv", "ier", ",", "\u0120who", "\u0120first", "\u0120described", "\u0120it", "\u0120in", "\u012018", "29", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Valeille", "lang": "EN", "question": "How many people were living in Valeille in 2020?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " In 2020, Valeilles had a population of 2,961.\n", "output_tokens": ["\u0120In", "\u01202020", ",", "\u0120Vale", "illes", "\u0120had", "\u0120a", "\u0120population", "\u0120of", "\u01202", ",", "9", "61", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Swea_City,_Iowa", "lang": "EN", "question": "What is the population of Swea City, Iowa?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The population was 1,927 at the 2010 census.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120population", "\u0120was", "\u01201", ",", "9", "27", "\u0120at", "\u0120the", "\u01202010", "\u0120census", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/FC_Zhenis", "lang": "EN", "question": "What is the home stadium of FC Zhenis?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " FC Zenit-2 Saint Petersburg\n", "output_tokens": ["\u0120FC", "\u0120Zen", "it", "-", "2", "\u0120Saint", "\u0120Petersburg", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/H%C3%BCffelsheim", "lang": "EN", "question": "Which town is H\u00fcffelsheim partnered with?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " H\u00e4fen\n", "output_tokens": ["\u0120H", "\u00c3\u00a4", "fen", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Le_Mesnil-Opac", "lang": "EN", "question": "When was Le Mesnil-Opac merged with Moyon Villages?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Le Moulin-de-Moyen was merged into Muy-en-Beaufres in 1854.\n", "output_tokens": ["\u0120Le", "\u0120M", "ou", "lin", "-", "de", "-", "M", "oy", "en", "\u0120was", "\u0120merged", "\u0120into", "\u0120M", "uy", "-", "en", "-", "Be", "auf", "res", "\u0120in", "\u012018", "54", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Labalme", "lang": "EN", "question": "What was the population of Labalme, France in 1982?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Inhabitants of the commune Labaleme in 1984 were 1,976.\n", "output_tokens": ["\u0120In", "hab", "it", "ants", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120commune", "\u0120Lab", "ale", "me", "\u0120in", "\u01201984", "\u0120were", "\u01201", ",", "9", "76", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Feng_Kai", "lang": "EN", "question": "Which country did Feng Kai represent at the 2002 Winter Olympics?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Feng was a member of the Chinese team that won the gold medal in the Men's Skeleton at those Games.\n", "output_tokens": ["\u0120Feng", "\u0120was", "\u0120a", "\u0120member", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120Chinese", "\u0120team", "\u0120that", "\u0120won", "\u0120the", "\u0120gold", "\u0120medal", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120Men", "'s", "\u0120S", "keleton", "\u0120at", "\u0120those", "\u0120Games", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bruce_Sterling", "lang": "EN", "question": "What are the two factions in Bruce Sterling\u2019s \u201cSchismatrix\u201d?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The two sides are called the \u201cSect\u201d and the \"Heretics\".\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120two", "\u0120sides", "\u0120are", "\u0120called", "\u0120the", "\u0120\u00e2\u0122\u013e", "S", "ect", "\u00e2\u0122\u013f", "\u0120and", "\u0120the", "\u0120\"", "He", "ret", "ics", "\".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Oudalan_Province", "lang": "EN", "question": "What is the capital of Oudalan Province?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Ouagadougou\n", "output_tokens": ["\u0120O", "u", "ag", "ad", "oug", "ou", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Auk%C5%A1tojas_Hill", "lang": "EN", "question": "What is the elevation of Auk\u0161tojas Hill in Lithuania?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " AUKSTOJAS HILL The hill is located in the district of \u0160iauliai, in northern Lithuanian region of Klaip\u0117da County.\n", "output_tokens": ["\u0120A", "UK", "ST", "O", "J", "AS", "\u0120H", "ILL", "\u0120The", "\u0120hill", "\u0120is", "\u0120located", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120district", "\u0120of", "\u0120\u00c5\u0142", "ia", "ul", "ia", "i", ",", "\u0120in", "\u0120northern", "\u0120Lithuan", "ian", "\u0120region", "\u0120of", "\u0120K", "la", "ip", "\u00c4\u0139", "da", "\u0120County", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Dioumat%C3%A9n%C3%A9", "lang": "EN", "question": "Which country is Dioumat\u00e9n\u00e9 located in?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Dioula, the language of Burkina Faso, is spoken in the country of Mali.\n", "output_tokens": ["\u0120Di", "oul", "a", ",", "\u0120the", "\u0120language", "\u0120of", "\u0120Burk", "ina", "\u0120Fas", "o", ",", "\u0120is", "\u0120spoken", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120country", "\u0120of", "\u0120Mal", "i", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/General_Pinedo,_Chaco", "lang": "EN", "question": "What is the head town of the 12 de Octubre Department in Argentina?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " 12 Octobre\n", "output_tokens": ["\u012012", "\u0120Oct", "ob", "re", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.2.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Swedish_Navy", "lang": "EN", "question": "When was the Swedish Navy founded?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The Swedish navy was founded in 1625.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120Swedish", "\u0120navy", "\u0120was", "\u0120founded", "\u0120in", "\u012016", "25", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Helsingin_Jalkapalloklubi", "lang": "EN", "question": "What are the away colors of the Helsingin Jalkapalloklubi?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The away color of Helsin\u00e4 Jalhkon Palloilijat is red.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120away", "\u0120color", "\u0120of", "\u0120Hels", "in", "\u00c3\u00a4", "\u0120J", "al", "h", "kon", "\u0120Pall", "oil", "ij", "at", "\u0120is", "\u0120red", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Pet_store", "lang": "EN", "question": "Where is the largest pet store in the world located?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The largest store is in United States, and it is called PetSmart. It is located in Santa Clara, California.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120largest", "\u0120store", "\u0120is", "\u0120in", "\u0120United", "\u0120States", ",", "\u0120and", "\u0120it", "\u0120is", "\u0120called", "\u0120Pet", "Smart", ".", "\u0120It", "\u0120is", "\u0120located", "\u0120in", "\u0120Santa", "\u0120Clara", ",", "\u0120California", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Peter_Iwers", "lang": "EN", "question": "Which band did Peter Iwers play in before joining In Flames?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Peter was a member of the band \"Necrodeath\" before he joined In flames.\n", "output_tokens": ["\u0120Peter", "\u0120was", "\u0120a", "\u0120member", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120band", "\u0120\"", "N", "ec", "ro", "death", "\"", "\u0120before", "\u0120he", "\u0120joined", "\u0120In", "\u0120flames", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Second_Council_of_Nicaea", "lang": "EN", "question": "In what year did the Second Council of Nicaea meet?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The Second Nicaean Council was held in 325.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120Second", "\u0120Nic", "ae", "an", "\u0120Council", "\u0120was", "\u0120held", "\u0120in", "\u0120325", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Edu_Manga", "lang": "EN", "question": "What\u2019s the real name of Edu Manga?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Eduardo Mango\n", "output_tokens": ["\u0120Edu", "ardo", "\u0120M", "ango", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Wheein", "lang": "EN", "question": "In which K-pop group did Wheein debut?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Wheesung debuted in the group Wheeseoul with Wheesyung.\n", "output_tokens": ["\u0120Whe", "es", "ung", "\u0120debuted", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120group", "\u0120Whe", "ese", "oul", "\u0120with", "\u0120Whe", "esy", "ung", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Collage", "lang": "EN", "question": "How far back can collage techniques be traced?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The earliest known collages are from the 5th century BC, in the form of wall paintings in Pompeii.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120earliest", "\u0120known", "\u0120coll", "ages", "\u0120are", "\u0120from", "\u0120the", "\u01205", "th", "\u0120century", "\u0120BC", ",", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120form", "\u0120of", "\u0120wall", "\u0120paintings", "\u0120in", "\u0120Pompe", "ii", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Infiniti_G_Line", "lang": "EN", "question": "Which company manufactures the Infiniti G Line of cars?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The Infinity G-Line is manufactured by the Nissan Motor Company.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120Inf", "inity", "\u0120G", "-", "Line", "\u0120is", "\u0120manufactured", "\u0120by", "\u0120the", "\u0120Nissan", "\u0120Motor", "\u0120Company", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Dave_Franco", "lang": "EN", "question": "Who did Dave Franco play in Scrubs?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Dave played the role of Zack in the first season of Scary Movie 5.\n", "output_tokens": ["\u0120Dave", "\u0120played", "\u0120the", "\u0120role", "\u0120of", "\u0120Z", "ack", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120first", "\u0120season", "\u0120of", "\u0120Sc", "ary", "\u0120Movie", "\u01205", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Virginia_Cavaliers", "lang": "EN", "question": "What is the name of the Virginia Cavaliers' mascot?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The Virginia cavalier is a small dog breed that is part of a group of breeds known as the cavapoo.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120Virginia", "\u0120cav", "al", "ier", "\u0120is", "\u0120a", "\u0120small", "\u0120dog", "\u0120breed", "\u0120that", "\u0120is", "\u0120part", "\u0120of", "\u0120a", "\u0120group", "\u0120of", "\u0120breeds", "\u0120known", "\u0120as", "\u0120the", "\u0120cav", "ap", "oo", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hole-in-the-head_frog", "lang": "EN", "question": "What genus does the hole-in-the-head frog belong to?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The genus name is Hyla, and the species is called the common toad.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120genus", "\u0120name", "\u0120is", "\u0120H", "yla", ",", "\u0120and", "\u0120the", "\u0120species", "\u0120is", "\u0120called", "\u0120the", "\u0120common", "\u0120to", "ad", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/19521_Chaos", "lang": "EN", "question": "When was 19521 Chaos discovered?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " In 1995, the Chaos network was discovered by a group of researchers at the University of California, Berkeley.\n", "output_tokens": ["\u0120In", "\u01201995", ",", "\u0120the", "\u0120Chaos", "\u0120network", "\u0120was", "\u0120discovered", "\u0120by", "\u0120a", "\u0120group", "\u0120of", "\u0120researchers", "\u0120at", "\u0120the", "\u0120University", "\u0120of", "\u0120California", ",", "\u0120Berkeley", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gergely_Kulcs%C3%A1r", "lang": "EN", "question": "Which Olympic sport did Gergely Kulcs\u00e1r compete in?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Gerd Kula\u015far competed in the men's hammer throw at the 1992 Summer Olympics.\n", "output_tokens": ["\u0120G", "erd", "\u0120K", "ula", "\u00c5\u0141", "ar", "\u0120competed", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120men", "'s", "\u0120hammer", "\u0120throw", "\u0120at", "\u0120the", "\u01201992", "\u0120Summer", "\u0120Olympics", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/History_of_Zimbabwe", "lang": "EN", "question": "Was there another Kalanga-speaking kingdom aside from the kingdom of Zimbabwe?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The Kalangas were not the only Kalango-speakers in Zimbabwe.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120Kal", "ang", "as", "\u0120were", "\u0120not", "\u0120the", "\u0120only", "\u0120Kal", "ango", "-", "spe", "akers", "\u0120in", "\u0120Zimbabwe", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Formentera", "lang": "EN", "question": "How many martellos are there on Formentera?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " There are a total of 4 martello towers on the island of Forments.\n", "output_tokens": ["\u0120There", "\u0120are", "\u0120a", "\u0120total", "\u0120of", "\u01204", "\u0120mart", "ello", "\u0120towers", "\u0120on", "\u0120the", "\u0120island", "\u0120of", "\u0120For", "ments", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Yushu_City,_Qinghai", "lang": "EN", "question": "Is Yushu the largest city in Qinghai?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " YUSHU, Qinghais second-largest city, located in the northwestern part of the province.\n", "output_tokens": ["\u0120Y", "USH", "U", ",", "\u0120Qing", "ha", "is", "\u0120second", "-", "largest", "\u0120city", ",", "\u0120located", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120north", "western", "\u0120part", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120province", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Palm_River-Clair_Mel,_Florida", "lang": "EN", "question": "What was the population of Palm River-Clair Mel in 2010?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " In 2010, Palm river-clair mel had a population is 1,974.\n", "output_tokens": ["\u0120In", "\u01202010", ",", "\u0120Palm", "\u0120river", "-", "cl", "air", "\u0120mel", "\u0120had", "\u0120a", "\u0120population", "\u0120is", "\u01201", ",", "9", "74", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Case%E2%80%93control_study", "lang": "EN", "question": "How many groups are compared in a case\u2013control study?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " A case-control design is a study design where cases are people who have a disease and controls are healthy people. In a typical case control study, the researcher will compare the DNA of people with the disease to the same type of DNA from healthy controls.\n", "output_tokens": ["\u0120A", "\u0120case", "-", "control", "\u0120design", "\u0120is", "\u0120a", "\u0120study", "\u0120design", "\u0120where", "\u0120cases", "\u0120are", "\u0120people", "\u0120who", "\u0120have", "\u0120a", "\u0120disease", "\u0120and", "\u0120controls", "\u0120are", "\u0120healthy", "\u0120people", ".", "\u0120In", "\u0120a", "\u0120typical", "\u0120case", "\u0120control", "\u0120study", ",", "\u0120the", "\u0120researcher", "\u0120will", "\u0120compare", "\u0120the", "\u0120DNA", "\u0120of", "\u0120people", "\u0120with", "\u0120the", "\u0120disease", "\u0120to", "\u0120the", "\u0120same", "\u0120type", "\u0120of", "\u0120DNA", "\u0120from", "\u0120healthy", "\u0120controls", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Choe_Ryong-hae", "lang": "EN", "question": "Explain in a few words who is Choe Ryong-hae.", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Choi Young-ho was a North Korean politician who served as Prime Minister of North Korea between 2011 and 2012. He was born in 1946. His father was Chong Ju-yong, a high-ranking officer in the North Pyongan Army. Choung was purged in 1968 and died in prison in 1969. After the death of his father, Choy was sent to the military academy in Pyongsung, where he graduated in 1970. In 1972, he was assigned to work in North Hamgyong Province. There, in 1975, his unit was involved in an incident in which a group of soldiers killed a South Korean civilian. This led to his demotion and transfer to a less prestigious unit. Following the assassination of Kim Jong-il in 2011, and the subsequent power struggle between his two sons, Kim Jung-un and Kim Young Un, it was widely speculated that Chohung would be appointed Prime minister. However, this did not happen and Chung Eui-Yong was instead chosen. It is not clear if Chon was ever considered for the position. Kim Chol-hwan was the last Prime Minster of the Democratic People's Republic of Korea. The current leader of DPRK is Kim Il-sung. \n", "output_tokens": ["\u0120Ch", "oi", "\u0120Young", "-", "ho", "\u0120was", "\u0120a", "\u0120North", "\u0120Korean", "\u0120politician", "\u0120who", "\u0120served", "\u0120as", "\u0120Prime", "\u0120Minister", "\u0120of", "\u0120North", "\u0120Korea", "\u0120between", "\u01202011", "\u0120and", "\u01202012", ".", "\u0120He", "\u0120was", "\u0120born", "\u0120in", "\u01201946", ".", "\u0120His", "\u0120father", "\u0120was", "\u0120Ch", "ong", "\u0120Ju", "-", "y", "ong", ",", "\u0120a", "\u0120high", "-", "ranking", "\u0120officer", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120North", "\u0120Py", "ong", "an", "\u0120Army", ".", "\u0120Ch", "oung", "\u0120was", "\u0120pur", "ged", "\u0120in", "\u01201968", "\u0120and", "\u0120died", "\u0120in", "\u0120prison", "\u0120in", "\u01201969", ".", "\u0120After", "\u0120the", "\u0120death", "\u0120of", "\u0120his", "\u0120father", ",", "\u0120Ch", "oy", "\u0120was", "\u0120sent", "\u0120to", "\u0120the", "\u0120military", "\u0120academy", "\u0120in", "\u0120Py", "ongs", "ung", ",", "\u0120where", "\u0120he", "\u0120graduated", "\u0120in", "\u01201970", ".", "\u0120In", "\u01201972", ",", "\u0120he", "\u0120was", "\u0120assigned", "\u0120to", "\u0120work", "\u0120in", "\u0120North", "\u0120Ham", "gy", "ong", "\u0120Province", ".", "\u0120There", ",", "\u0120in", "\u01201975", ",", "\u0120his", "\u0120unit", "\u0120was", "\u0120involved", "\u0120in", "\u0120an", "\u0120incident", "\u0120in", "\u0120which", "\u0120a", "\u0120group", "\u0120of", "\u0120soldiers", "\u0120killed", "\u0120a", "\u0120South", "\u0120Korean", "\u0120civilian", ".", "\u0120This", "\u0120led", "\u0120to", "\u0120his", "\u0120dem", "otion", "\u0120and", "\u0120transfer", "\u0120to", "\u0120a", "\u0120less", "\u0120prestigious", "\u0120unit", ".", "\u0120Following", "\u0120the", "\u0120assassination", "\u0120of", "\u0120Kim", "\u0120Jong", "-", "il", "\u0120in", "\u01202011", ",", "\u0120and", "\u0120the", "\u0120subsequent", "\u0120power", "\u0120struggle", "\u0120between", "\u0120his", "\u0120two", "\u0120sons", ",", "\u0120Kim", "\u0120Jung", "-", "un", "\u0120and", "\u0120Kim", "\u0120Young", "\u0120Un", ",", "\u0120it", "\u0120was", "\u0120widely", "\u0120speculated", "\u0120that", "\u0120Ch", "oh", "ung", "\u0120would", "\u0120be", "\u0120appointed", "\u0120Prime", "\u0120minister", ".", "\u0120However", ",", "\u0120this", "\u0120did", "\u0120not", "\u0120happen", "\u0120and", "\u0120Ch", "ung", "\u0120E", "ui", "-", "Y", "ong", "\u0120was", "\u0120instead", "\u0120chosen", ".", "\u0120It", "\u0120is", "\u0120not", "\u0120clear", "\u0120if", "\u0120Ch", "on", "\u0120was", "\u0120ever", "\u0120considered", "\u0120for", "\u0120the", "\u0120position", ".", "\u0120Kim", "\u0120Ch", "ol", "-", "h", "wan", "\u0120was", "\u0120the", "\u0120last", "\u0120Prime", "\u0120Min", "ster", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120Democratic", "\u0120People", "'s", "\u0120Republic", "\u0120of", "\u0120Korea", ".", "\u0120The", "\u0120current", "\u0120leader", "\u0120of", "\u0120D", "PR", "K", "\u0120is", "\u0120Kim", "\u0120Il", "-", "s", "ung", ".", "\u0120", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Nina_Curtis", "lang": "EN", "question": "What sport does Nina Curtis practice professionally?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Nina is a professional surfer.\n", "output_tokens": ["\u0120Nina", "\u0120is", "\u0120a", "\u0120professional", "\u0120sur", "fer", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Klein_Blue", "lang": "EN", "question": "Who developed International Klein Blue?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The dye was developed by a chemist named Ewald Klein in the 1930s.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120dye", "\u0120was", "\u0120developed", "\u0120by", "\u0120a", "\u0120chem", "ist", "\u0120named", "\u0120E", "wald", "\u0120Klein", "\u0120in", "\u0120the", "\u01201930", "s", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hugh_Fraser_(actor)", "lang": "EN", "question": "Who did Hugh Fraser play in Shapre?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Hugh \"Hughie\" Fraser Hughie Fraser (born Hugh Francis Fraser, 9 January 1883 \u2013 died in London, England, 28 January 1961) was a Scottish professional footballer who played as a forward for Scottish clubs Heart of Midlothian and St Johnstone.\n", "output_tokens": ["\u0120Hugh", "\u0120\"", "H", "ugh", "ie", "\"", "\u0120Fraser", "\u0120Hugh", "ie", "\u0120Fraser", "\u0120(", "born", "\u0120Hugh", "\u0120Francis", "\u0120Fraser", ",", "\u01209", "\u0120January", "\u012018", "83", "\u0120\u00e2\u0122\u0135", "\u0120died", "\u0120in", "\u0120London", ",", "\u0120England", ",", "\u012028", "\u0120January", "\u01201961", ")", "\u0120was", "\u0120a", "\u0120Scottish", "\u0120professional", "\u0120footballer", "\u0120who", "\u0120played", "\u0120as", "\u0120a", "\u0120forward", "\u0120for", "\u0120Scottish", "\u0120clubs", "\u0120Heart", "\u0120of", "\u0120Mid", "l", "oth", "ian", "\u0120and", "\u0120St", "\u0120John", "stone", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Susan_Mayer", "lang": "EN", "question": "Who plays Susan Delfino in Desperate Housewives?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Susan is played by Felicity Huffman.\n", "output_tokens": ["\u0120Susan", "\u0120is", "\u0120played", "\u0120by", "\u0120Fel", "icity", "\u0120Huff", "man", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Sakya_Trizin", "lang": "EN", "question": "Explain what is the Sakya Trizin in a few words.", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The SakYA TriZIN is a TIBETAN BUDDHIST MONK who serves as the head of the SAKYA sect of Tibetan Buddhism. He is also the current head lama of SakYABooks.com\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120Sak", "YA", "\u0120Tri", "Z", "IN", "\u0120is", "\u0120a", "\u0120T", "IB", "ET", "AN", "\u0120B", "UD", "DH", "IST", "\u0120MON", "K", "\u0120who", "\u0120serves", "\u0120as", "\u0120the", "\u0120head", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120S", "AK", "YA", "\u0120sect", "\u0120of", "\u0120Tibetan", "\u0120Buddhism", ".", "\u0120He", "\u0120is", "\u0120also", "\u0120the", "\u0120current", "\u0120head", "\u0120l", "ama", "\u0120of", "\u0120Sak", "Y", "AB", "ook", "s", ".", "com", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Jef_Raskin", "lang": "EN", "question": "When did Jef Raskin die?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Jefs Rakins died on March 1, 2011. He was 88 years old.\n", "output_tokens": ["\u0120J", "efs", "\u0120R", "ak", "ins", "\u0120died", "\u0120on", "\u0120March", "\u01201", ",", "\u01202011", ".", "\u0120He", "\u0120was", "\u012088", "\u0120years", "\u0120old", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Autonomous_Province_of_Kor%C3%A7%C3%AB", "lang": "EN", "question": "Explain what was the Autonomous Province of Kor\u00e7\u00eb in a few words.", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The Autonomic Province (Greek: \u0391\u03c5\u03c4\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2, romanized: autokratorikos kratos) was an autonomous province of the Kingdom of Greece, located in the southern part of modern-day Albania. It was established in 1912 and lasted until 1924. The province was named after the city of Cor\u00e7ova, which was its capital. Cor\u00e7a was one of two capitals of Albanian-populated areas of Ottoman Greece (the other being the port city Vlor\u00eb).\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120Aut", "onomic", "\u0120Province", "\u0120(", "Greek", ":", "\u0120\u00ce\u0133", "\u00cf\u0127", "\u00cf\u0126\u00ce\u00bf", "\u00ce\u00ba", "\u00cf\u0123\u00ce\u00b1", "\u00cf\u0126\u00ce\u00bf", "\u00cf\u0123", "\u00ce\u00b9\u00ce\u00ba", "\u00cf\u012e", "\u00cf\u0124", "\u0120\u00ce\u00ba", "\u00cf\u0123\u00ce\u00ac", "\u00cf\u0126\u00ce\u00bf", "\u00cf\u0124", ",", "\u0120rom", "an", "ized", ":", "\u0120aut", "ok", "rator", "ik", "os", "\u0120k", "rat", "os", ")", "\u0120was", "\u0120an", "\u0120autonomous", "\u0120province", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120Kingdom", "\u0120of", "\u0120Greece", ",", "\u0120located", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120southern", "\u0120part", "\u0120of", "\u0120modern", "-", "day", "\u0120Alban", "ia", ".", "\u0120It", "\u0120was", "\u0120established", "\u0120in", "\u01201912", "\u0120and", "\u0120lasted", "\u0120until", "\u01201924", ".", "\u0120The", "\u0120province", "\u0120was", "\u0120named", "\u0120after", "\u0120the", "\u0120city", "\u0120of", "\u0120Cor", "\u00c3\u00a7", "ova", ",", "\u0120which", "\u0120was", "\u0120its", "\u0120capital", ".", "\u0120Cor", "\u00c3\u00a7a", "\u0120was", "\u0120one", "\u0120of", "\u0120two", "\u0120cap", "itals", "\u0120of", "\u0120Alban", "ian", "-", "pop", "ulated", "\u0120areas", "\u0120of", "\u0120Ottoman", "\u0120Greece", "\u0120(", "the", "\u0120other", "\u0120being", "\u0120the", "\u0120port", "\u0120city", "\u0120V", "lor", "\u00c3\u00ab", ").", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/The_Eternal_Idol", "lang": "EN", "question": "When was Black Sabbath\u2019s The Eternal Idol released?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The album was released in 1970.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120album", "\u0120was", "\u0120released", "\u0120in", "\u01201970", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Domantas_Sabonis", "lang": "EN", "question": "In which country did Domantas Sabonis start his career?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Lithuania\n", "output_tokens": ["\u0120Lithuan", "ia", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Lugdunum", "lang": "EN", "question": "Which Roman emperors were born in Lugdunum?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The Roman emperor Augustus was born at the city of Lugudunon in 43 BC.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120Roman", "\u0120emperor", "\u0120Augustus", "\u0120was", "\u0120born", "\u0120at", "\u0120the", "\u0120city", "\u0120of", "\u0120Lug", "ud", "un", "on", "\u0120in", "\u012043", "\u0120BC", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Bischofsheim,_Hesse", "lang": "EN", "question": "When was Bischofsheim a constitutent community of Mainz?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Bishofshain was a constituent community in the early Middle Ages.\n", "output_tokens": ["\u0120B", "ish", "of", "sh", "ain", "\u0120was", "\u0120a", "\u0120constituent", "\u0120community", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120early", "\u0120Middle", "\u0120Ages", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Gregory_III_Laham", "lang": "EN", "question": "What name was Gregory III Laham given at birth?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Gregory Lahm\n", "output_tokens": ["\u0120Gregory", "\u0120Lah", "m", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Carl_L%C3%B6wenhielm", "lang": "EN", "question": "Who was the father of Carl L\u00f6wenhielm?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Carl Gustaf Bernhard L\u00f6nneber, Carl-Gustaf L:son Bernh:m, was born in Stockholm, Sweden, on March 4, 1786.\n", "output_tokens": ["\u0120Carl", "\u0120Gust", "af", "\u0120Bern", "hard", "\u0120L", "\u00c3\u00b6n", "ne", "ber", ",", "\u0120Carl", "-", "G", "ust", "af", "\u0120L", ":", "son", "\u0120Bern", "h", ":", "m", ",", "\u0120was", "\u0120born", "\u0120in", "\u0120Stockholm", ",", "\u0120Sweden", ",", "\u0120on", "\u0120March", "\u01204", ",", "\u012017", "86", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Saint-Voir", "lang": "EN", "question": "In which French region is Saint-Voir located?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Saint V\u00e9ran is located in the Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales department, in Languedoc-Roussillon.\n", "output_tokens": ["\u0120Saint", "\u0120V", "\u00c3\u00a9", "ran", "\u0120is", "\u0120located", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120P", "yr", "\u00c3\u00a9n", "\u00c3\u00a9es", "-", "O", "rient", "ales", "\u0120department", ",", "\u0120in", "\u0120Lang", "ued", "oc", "-", "R", "ouss", "illon", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Health_(band)", "lang": "EN", "question": "Did Health ever compose videogame soundtracks?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Yes, in 2015, Health composed the soundtrack for \"Inside\" by Tame Impala.\n", "output_tokens": ["\u0120Yes", ",", "\u0120in", "\u01202015", ",", "\u0120Health", "\u0120composed", "\u0120the", "\u0120soundtrack", "\u0120for", "\u0120\"", "Inside", "\"", "\u0120by", "\u0120T", "ame", "\u0120Imp", "ala", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/2013_Iranian_presidential_election", "lang": "EN", "question": "How many presidential candidates were there in the 2013 Iranian presidential election?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " There were three candidates: Ebrahim Raisi, Hasan Rowhani, and Mohammad Bagher Ghalibaf.\n", "output_tokens": ["\u0120There", "\u0120were", "\u0120three", "\u0120candidates", ":", "\u0120E", "brahim", "\u0120R", "ais", "i", ",", "\u0120Has", "an", "\u0120Row", "hani", ",", "\u0120and", "\u0120Moh", "ammad", "\u0120Bag", "her", "\u0120G", "hal", "ib", "af", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/661_Cloelia", "lang": "EN", "question": "What is the perihelion of 661 Cloelia?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " 6 61 Cloe\n", "output_tokens": ["\u01206", "\u012061", "\u0120Cl", "oe", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Ponzone", "lang": "EN", "question": "Which municipalities does the Italian commune of Ponzone border?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Ponza\n", "output_tokens": ["\u0120Pon", "za", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Karen_Percy", "lang": "EN", "question": "When did Karen Percy become a Member of the Order of Canada?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Karen Elizabeth Perky was made a member of Order in Canada on December 10, 2018.\n", "output_tokens": ["\u0120Karen", "\u0120Elizabeth", "\u0120Per", "ky", "\u0120was", "\u0120made", "\u0120a", "\u0120member", "\u0120of", "\u0120Order", "\u0120in", "\u0120Canada", "\u0120on", "\u0120December", "\u012010", ",", "\u01202018", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.1.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/La_Belli%C3%A8re,_Seine-Maritime", "lang": "EN", "question": "What is the population of La Belli\u00e8re, Seine-Maritime?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The population was 805 in 1970, 812 in 1975, 781 in 1980, 694 in 1985, 704 in 1990, and 703 in 1995.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120population", "\u0120was", "\u01208", "05", "\u0120in", "\u01201970", ",", "\u01208", "12", "\u0120in", "\u01201975", ",", "\u01207", "81", "\u0120in", "\u01201980", ",", "\u01206", "94", "\u0120in", "\u01201985", ",", "\u0120704", "\u0120in", "\u01201990", ",", "\u0120and", "\u01207", "03", "\u0120in", "\u01201995", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Aloadae", "lang": "EN", "question": "Who is the mother of the Aloadae?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The mother was the goddess Alo\u00ea, who was also the wife of Oceanus.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120mother", "\u0120was", "\u0120the", "\u0120goddess", "\u0120Al", "o", "\u00c3\u00aa", ",", "\u0120who", "\u0120was", "\u0120also", "\u0120the", "\u0120wife", "\u0120of", "\u0120Ocean", "us", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Hit_Man_(2023_film)", "lang": "EN", "question": "When did filming for \u2018\u2019Hit Man' begin?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The film began filming in June 2016 in New York City.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120film", "\u0120began", "\u0120filming", "\u0120in", "\u0120June", "\u01202016", "\u0120in", "\u0120New", "\u0120York", "\u0120City", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Nimravidae", "lang": "EN", "question": "Which family of false saber-toothed cats was named by Edward Drinker Cope?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " Copes' cat\n", "output_tokens": ["\u0120C", "opes", "'", "\u0120cat", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k50_p0.90_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Garajonay_National_Park", "lang": "EN", "question": "What is the Garajonay National Park named after?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The park is named in honor of the nearby volcano Garaja.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120park", "\u0120is", "\u0120named", "\u0120in", "\u0120honor", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120nearby", "\u0120volcano", "\u0120Gar", "aja", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
{"en-url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Theano_(philosopher)", "lang": "EN", "question": "Which school of philosophy did Theano belong to?", "model_id": "togethercomputer/Pythia-Chat-Base-7B", "output_text": " The Theanists were a group of students at the University of Athens who met in the late 19th century to discuss the teachings of the Greek poet Sappho.\n", "output_tokens": ["\u0120The", "\u0120The", "an", "ists", "\u0120were", "\u0120a", "\u0120group", "\u0120of", "\u0120students", "\u0120at", "\u0120the", "\u0120University", "\u0120of", "\u0120Athens", "\u0120who", "\u0120met", "\u0120in", "\u0120the", "\u0120late", "\u012019", "th", "\u0120century", "\u0120to", "\u0120discuss", "\u0120the", "\u0120teachings", "\u0120of", "\u0120the", "\u0120Greek", "\u0120poet", "\u0120S", "app", "ho", ".", "\u010a"], "model_file_name": "english-Pythia-Chat-Base-7B-annotation.k75_p0.95_t0.3.jsonl"}
